如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(8)

Hagone 你生咗仔未呀?
專心係屋企湊仔做FTM喇

幾時有Maid room tour?

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料
想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

1

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

整個新系列
hagone育嬰教室好冇？

留名先

當然好
佢話哂都係個育嬰專家

留明 推

lm

推

hagone湊仔心得
你唔好再幫人倒米啦

Lm

好地地有健康院姑娘說話唔聽
走去睇個台灣醫生嘅書
仲要如果本書係有教咩係結晶尿
咁我想知點解蝦毛屙咗咁耐結晶尿
做人老母竟然會覺得係對奶蛋敏感/尿片甩色
最後要睇醫生先知咩事？
究竟係你其實冇認真睇書
定未睇扮有睇呢

同埋正如大人屙尿 太濃都知係自己飲唔夠水啦
如果做人基本常識都冇
睇乜書都幫唔到你㗎臭蝦乾
你拍少兩條（廣告/湊仔）片 影少兩張打卡相
專心湊仔啦

留名

救命 我專登去睇返個一頁書
原來個黃醫師寫到明
結晶尿係因為BB飲唔夠奶 叫媽咪餵足啲就得
咁點解蝦乾可以諗到啲無里啦更嘅原因㗎？？
屌 真係好撚嬲
咪撚再衝出嚟扮育兒專家好唔好呀
仲話覺得本書好實用
實用你就一早知原因係自己餵唔夠奶啦

Hagone又搵兩本書影張相扮知性女生

傻豬 裝備撚買左當睇左嫁啦

上個po仲話以為敏感戒蛋奶
已經無肉食
蛋奶又戒埋
bb好需要protein生長
hamo真係so9sad

大人屙有色尿都唔會諗到係蛋奶敏感啦
無知真係好可怕

痴線
講到勁鍾意個醫生又話睇開佢啲書
有咩理由結晶尿都唔知 唔怪得讀HD

真係好心佢唔好衝出嚟柒啦

取名「蝦式虐兒」

公海post開到8 厲害了我的蝦

好嬲 死都唔認個b食唔夠奶
仲話佢食慾好好
緊係好啦 都長期食唔飽
懷疑蝦毛係咁喊應該好肚餓

生存最基本嘅權利都冇
蝦毛真係好撚慘

個仔係佢既，有咩都係佢2公婆自己受返
沖涼quality time咪慢慢沖，個b長期肚餓咪唔緊要啦
蝦式育兒專家，使乜你教。
Bb未夠80歲都唔好比飽飯佢食

新系列
蝦式虐兒

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

絲打 育兒書個到可以補充埋
書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

條女真係好撚癲

塔單問.. 頭先想用支付寶hk比錢
但load唔到 大家有冇問題

係 要講清楚條友閱讀理解零分
睇完本書都仲以為尿片甩色搞到BB咁
仲好意思話自己係粉絲

Pampers公關多謝佢唔少啦

啲問答好好笑

買兩本書呃下 like
無話睇

蝦式虐兒嘅正皮仲多過個po本身嘅正皮

整合得好好 辛苦晒

你班八婆真係幾痴線
現實嘅女人圈子相信一定恐怖百倍

新post留名

做乜有兩個on9衝入黎柒

痴線得過你班毒撚 傾親女人一係話人係雞 一係就話要中出到人大肚
現實嘅毒撚圈一定恐怖千倍

我有既正常又健康嘅社交生活
唔洗喺網上假兇狠做鍵盤戰士 梳

唔好理佢啦
由佢單機
應該係小熊貓嚟
乜你仲未畀人炒咩

blocked user我睇唔到
小弟只block五毛同on9
呢個一定係on9黎

繼續關注蝦毛精神同身體狀況

留個名

蝦乾

人地賣$500 你識條鐵咩

蝦乾又出新片啦

成20分鐘，又係講生b，完全冇意欲睇

蝦乾「咁你想睇啲咩類型嘅片，畀啲建議我🙏🏻」

唔中意睇唔好睇lo

沒興趣可skip，哈🙂

唔知今次蝦乾有咩專家偉論
利申 唔會睇 見到20分鐘片長就知佢實好長氣好悶

抵死啦 最好唔擺返出嚟
聽到個BB喊幾分鐘老豆老母唔理我就好撚嬲

係呀
連youtube都覺得你湊仔太暴力所以剷咗你條片

扮咩唔知點解丫
唔告你虐兒都偷笑啦

佢食得咁清 自己都唔夠蛋白質
個仔都唔知夠唔夠營養

濕疹
人奶沖涼係可以醫濕疹
唔知蝦毛有無試過

仙仙媽
教女幾好

人奶浸濕化妝棉當敷mask 都叫做有d 效
希望蝦毛濕疹唔好大爆發

而家連蝦毛係咪夠奶水飲都成問題
仲點畀人奶佢沖涼

警告你蝦毛，咪借咦響度扮慘入我地數

條片消失只有兩個原因
1. 你自己del左
2. 你條片真係有問題先俾人鏟

咪係
食素嘅都會加返d植物蛋白補充下
蝦毛d飲食極唔均衡
90% carbs 5% 肉 5% junk food

蝦毛好慘 冇得揀老豆老母

其實BB有皮膚問題係咪關老母飲食習慣事

可能係清胎毒唔夠..
可能係餵人奶食左啲敏感野，如魚生海鮮蜜瓜奇異果桃...
可能係父母有敏感基因， 👃 敏感都算係
識人爸爸只係有👃敏感，個仔全身濕疹

我仔塊面/腳掌一有紅...我就用人奶幫佢敷mask...
用好少奶但好快退紅

點解讚人地媽媽教女會有負評

如果比YouTube del咗佢一定po story叫春

我同老公無濕疹 得我有鼻敏感
但我bb 有嚴重濕疹

你要追下痴線西啲post啦

人地老母話痴線西現實生活失敗，要上網凌辱佢個女喎

lm見證着呢個post由1開到8 蝦乾都未摺希望我哋可以成功！！！

Ching瞓咗幾耐
定係假膠

佢老母好撚假

又塞錢落佢袋
轉頭出片做濕疹専家

認真問 咁呢啲濕疹會跟一世定大個咗會無㗎喇？

痴線西們俾少少士氣
見住屎盤同蝦乾無曬sponsor ad真係心都涼埋
以前佢地兩個每個星期出十幾廿個unboxing ig story 而家間唔中得幾個
推到蝦乾連bb sponsor ad都無埋 專心留在家中睇育兒書睇netflix學好英文

呢派專登去睇明思嘅片
更加明蝦乾係衰乜
究竟係有心湊
定利用小朋友嚟搵錢真係好易睇得出

冇題材仲學咩人做youtuber
呃飯食到出晒面

佢依家日日提住個仔有濕疹
到時又可以拍上中下集教大家照顧bb濕疹

見到佢打啲咁既野就嬲
大佬你youtuber黎架
下下要觀眾比idea你
諗唔到拍乜咪摺左個channel佢囉

之前屙結晶尿又話戒奶戒蛋
到而家蝦毛爆返濕疹又唔見佢話戒口睇下自己飲食關唔關事㗎喎
究竟佢係冇常識定咩？

先唔好講佢拍片質素
生咗個仔到而家三個月除咗個仔以外
搵啲濕星嘢拍有幾難啫
有冇廢到連諗拍咩都諗唔到

又 構思下
佢有構思過咩 我寧願佢拍返日常妝容片(無sponsor)果隻

得喇知你喺私院生喇
仲要講幾多次

孕傻🙂

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

屌 佢自己冇貨賣仲懶串嘴咁反問人想睇咩

其他youtuber 都係諗好4,5個topic 然後叫觀眾投票揀
蝦乾就乜7都冇諗

絲打唔好意思手殘負皮左

蝦乾真係好勁
求其講句野都可以顯露到好閪嘅語氣

生完仔個人仲乾左
個妝過埋鏡都睇到好撚厚
頭頂又塌明顯甩左好多頭髮
真係成個怨婦咁 越怨就越乾

其實生完仔變殘/甩髮/髮質變笠(應該同荷爾蒙有關)本身係偉大嘅犧牲黎
但每次見到蝦乾咁勉強自己復出拍片嘅樣
接受唔到負評嘅態度
就好想講句：你咪鬼再出黎獻世啦

無sponsor咪無topic囉
每個星期都講bb嘢 睇到厭啦
不如蝦乾拍下煮食片 比我地欣賞下你嘅精湛廚藝啦

又千層麵或者戚風蛋糕呀？
佢啲煮食片都無貨賣啦
不如直接收皮

仙媽同仙一樣 自從疑似抄襲首飾事件後 就不再受歡迎
個人覺得仙媽手藝係勁嘅 都似係有墨水嘅人
但成日出post講自己放手仔女嘅心得 強調唔care佢地唔返屋企食飯過節 但仙一有事就會衝出黎打千字文護女 乜咁樣真係放手咩呢方面好虛偽

或者咖喱

唔好啦
我唔想見倒蝦乾用面包機教人整面包

btw佢咁中意食中餐點解咁少分享整中餐

不如拍日文啦
我想睇下蝦乾啲日文有冇進步呀

我無睇痴線西post
完全唔知

冇錯就正正以上係一早已知既野
就應該諗清楚先生
而唔係生完先黎呻黎怨蝦毛累到佢咁
佢依家表現好似好唔中意蝦毛咁
純粹擺個仔出黎揾錢

你又啱
R到sponsor自然分開多幾條片拍

拍煮食片都幾好呀，正常陪月一定會教佢煮補身湯水

日文有明思
英文有beth
全職湊b又有佢兩個
煮野食有善兒廚房
Staycation又有kiko
小b又黃啲片都仲有營養過佢
請問蝦乾姐仲有咩‘過人之處’呢
丫佢拍片呻個仔呻老公都可能有market wo!

拍湊濕疹b日常

鬥藍 殺出血路

快啲去建議拍坐月食譜
薑醋食譜

絲打突破盲點
Beth 到而家仲好堅持有出測試一天
小b啲片都幾好睇 湊孖仔實好攰

佢仲曲線話自己冇得住私家房
要住二人/四人房
hsbc claim 唔到私人房
又有野怨個老公

係喎話時話未見過蝦乾食薑醋
有嘅話一定大鑼大鼓po story

唔好講笑
我覺得真係有機會有
都無乜topic可以發揮啦 連走佬袋都出埋
到時專家語氣亂講一通
比人屌嘅話就死撐 "只是分享 不是教學 相信很多爸媽都會有bb濕疹煩腦吧"

冇理由奶奶會唔煲㗎

至少證明咗佢冇薑醋sponsor

又岩喎

以前奶奶買少少野比佢都出幾個story
但自從生左好似都冇提過奶奶

我係佢奶奶唔激死都已經還神啦

可能奶奶唔幫手湊孫搞到hagone要做ftm

奶奶唔係受薪 做得唔岩自己心水冇得屌

可能今晚即出story 提奶奶

婆媳關係專家

諗起佢果句：你奶奶會唔會偷用你d唇膏？

好前期睇過佢啲片 已經覺得無咩營養啲內容

讀過幼教同playgroup學過幼兒同兒童發展
睇完條教b爬嘅片真心覺得佢CLS
幾時收皮呀大佬

雖然唔鐘意魚嬸
但真係睇得出有分別

嬰幼兒發展順序，應該係先坐後爬

下次出po關於奶奶嘅話組隊cm去問hagone

真係要

G持

蝦乾生完之後都冇提過佢奶奶

我知道佢意思應該係身體唔舒服，但都係覺得蝦毛有啲可憐好似冇比阿媽中意過咁

佢有講過要請陪月
唔好煩到奶奶
因為想佢地弄孫為樂

有講到咁好聽咩？
佢明明係話因為陪月係受薪做得唔好可以話㗎喎

其實好多媽媽生完會有種空虛感覺
因為bb喺肚咁長時間突然無左呢個感覺
身體受過咁大既痛楚又有傷口
心理同生理上都會影響情緒 比較攰
當然有好多媽媽喜悅係大過負面情緒
但蝦乾性格埋怨多過開心唔覺出奇

btw我比較好奇佢右邊個題目
自己出院衣服 唔通有醫院出院衣服

應該係講自己同BB分別
如果佢用媽媽係應該清晰啲

Bb出院衫係真係醫院包埋
帶張被仔去接bb就得

佢坐月時好似話陪月放假的話，奶奶會帶飯比佢地
係咁多

人西group 新post 講蝦蝦
大家可以幫手留言

支持
希望可以追擊到好似39咁收曬皮

好撚正 無生個仔嘅人common sense都好過佢

扮唔知點解條片比youtube下架..
其實係咪因為youtube都覺得蝦式虐兒 教壞細路

無睇到原片 想睇
見到面向床都覺得牙煙

戴帽嗰張好似金鈴

佢做kol搵咁多
咁恨住私家病房咪自己比囉
又要咁孤寒

中間個張完全九唔搭八
着衫咁柒
究竟哪來的自信

佢真係有種寒酸扮貴婦嘅氣質

Mk扮文青

蝦乾生完啲老態出晒黎

知性蝦乾即刻整餐中餐比你地睇
不過第一次人煮一隻蛋
我煮早餐炒個蛋都用兩隻啦大佬
佢老公揾錢養家咁辛苦都係得個隻蛋仔個半碗飯
唔怪得要自己收埋啲零食
陰公豬

煎雞翼炒個菜都仲係嘥咗佢啲LC煲
一隻蛋都算
煎到咁工整九成九有用個啲煎蛋神器
連煎隻蛋都搞咁多嘢
果然係裝備撚

然後嗰個炒菜粉絲乜色水都冇
肉眼睇都覺得冇味
煎蛋又唔加兩滴豉油
真係好想知小熊貓平時食開乜
咁都頂得順

煲菜又係乾爭爭 汁都無滴

又係反轉俾人睇到LC匙羹

落樓下買個叉雞飯好似好食過佢呢餐
多蔥油唔該

佢啲所謂炒菜真係不敢恭維
加啲豬肉或者蝦米都唔同好多啦 仲有蛋白質 洗鬼煎多隻蛋

其實佢啲LC餐具顏色好核突
唔係有LC兩個字以為係茶餐廳碗碟

佢會話唔健康
真係想同佢講 唔係一味清淡多菜極少肉就叫健康
同埋味道同健康均衡飲食係可以平衡

有心要整好味嘢都可以用鹽趜、羅漢果糖個啲啦
根本就係佢唔識
自己食慣冇味嘢就逼個老公一齊食

九唔搭八囉完全係
正常人加粉絲係因為有蝦米或者魚肉個啲濃味嘢
咁撈粉絲先好食
佢乜柒都冇就咁炒菜都加粉絲
個粉絲實勁難食

佢整急凍雞翼都唔見得健康啦
咁健康嘅話用新鮮肉吖嘛
小熊貓隻羹唔係粉藍色
好唔療癒

講健康食雞翼同即食雞胸
蝦乾一定可以做官方健康指標啦

講健康但成日整埋啲19 戚風蛋糕
我知啦，一定係唔落糖既

LC餐具咪又係支那製

同埋整麵包 好唔健康

佢啲雞翼蒸完都好似生咁
好恐怖

蝦乾連生個仔都乾過人 蝦毛瘦到好慘
同埋影親蝦毛都係訓係呢張櫈到咁制 死都唔抱佢

你地班痴線西成日話我兒唔識對住媽媽笑 就po返張相俾你地睇下

又黎 我兒

蝦毛真係笑緊咩？

體諒吓人哋媽媽手
有藉口唔抱

呢張相又唔覺咁瘦，肥返啲喎

有笑咩蝦毛？
係連擺張會笑嘅相都無呀

幅相構圖都9唔搭8
一個坐櫈一個坐地板 兩母子分到咁開一啲都唔close 咁
係咪想sell張bb椅姐

蝦毛只係背景

佢塊面凹哂

好心蝦乾唔好再話佢兒似charlie brown 啦

佳佳

佢隻手咁擺好似好抗拒蝦毛咁 個頭又側去另一邊

睇到都覺得陰公 一啲母愛都冇
淨係擺係張凳到影相

仲有睇caption都知佢自我得過份
正常都會將我擺後面
佢就偏偏係我與我兒

蝦毛真係慘投錯胎

大部分媽媽都係抱住坐住影相...或者初生時擺係high chair影但個頭都貼住high chair......蝦乾好明顯係想顧住自己靚但又想同‘我兒’影相，所以咁擺...佢每張相都係顧住自己個樣架咋...

蝦毛而家3個幾月大...應該要抱住訓練坐。
利申：健康院教既，我同蝦乾都係去同一間健康院，都係差不多日子出世。

啲icon好配合條問題
推

點解咁似 佳佳

蝦 同呢個親子blogger一樣
影相係個頭斜斜地 45度角
好唔自然

可能條頸有事

人地話抱到手斷

我個仔俾我抱到唔肯坐呢張櫈
如果bb有得揀坐櫈或者俾人抱 一定揀俾人抱

蝦乾果然係有mon post
整埋啲窮能餐
仲想表達自己臭仔咁忙都煮到餐家常飯

Mon完都無一張蝦毛識笑既相

蝦乾對腳好恐怖一啲血色都無

我係唔鍾意細路仔個d黎
但係見到佢個b乾到好似公園d呀伯咁都有d心嗡

因為根本唔識笑

再訓蝦毛個頭扁到無得救喇好慘

係我對人不對事定點
完全唔識欣賞佢嘅"幽默感"

我同絲打你一樣諗法
開始懷疑係自己對人不對事

人地果啲叫有幽默感
而蝦乾果啲就叫尷尬感

佢係嗰啲係成班朋友入面每次一講嘢都一定會dead air嗰種嚟

我覺得人哋暗串緊佢無落手湊咁

點解佢講嘢唔可以修飾得好少少
寒酸始終係寒酸 扮唔到中產貴婦架啦

我覺得羽翹見佢睡衣唔係一套
諗住有共鳴 大家都係因為湊仔湊到咁
點知蝦乾睇唔出 以為人哋呻緊個仔搞到佢冇一套着
懶搞笑咁叫個仔嘔埋落褲

Sorry我真係唔識笑

二人都係新手媽媽
但mindset 唔同真係好難溝通

仲以為得自己睇到佢個回覆好尷尬
求吓佢唔好再出嚟獻醜啦
果然同蝦乾同痴線西係兩類人

係喎
我無留意蝦乾件睡衣唔係一套
不過佢兩個真係雞同鴨講咁
羽翹係傾媽咪經
蝦乾就尷尬癌發作

我用圖片嚟答你

一個初生已經抱住影 所有相都係BB為重
一個去到三個幾四個月仲係次次擺凳影 最緊要自己靚
高下立見

蝦乾個老竇都有捧起佢啦
佢自己就成日掉個仔落床同櫈
羽翹啲相 warm 好多

細路使乜抱？自己識大..
抱完佢咪又要比錢去針灸...

佢次次reply完人就end topic，人地唔覆亦都唔知點覆佢

原來蝦毛識郁

其實梳好個頭真係咁難咩

其實蝦乾係咪冇手抱仔我哋怪錯佢
出咗三個月post 加story 數埋手抱嘅相唔多過五張
啲藍嘅媽媽KOL都冇佢咁仆街

蝦毛每次影相都係坐定定, 道具咁
真係冇見過佢郁
不過訓到個頭扁晒. 好慘

絲打你咁講我專登上去睇
真係扁得好恐怖

不過原來上一張係佢抱仔相
真係希望佢抱多啲唔好長期擺個仔係凳係床
初生BB咁樣真係好冇陰公

個🙂係咪表示蝦毛學得太慢太遲

根據hagone嘅進度
而家應該要識行🙂

我好似係第一次見佢咁郁

識行🙂
普通bb係應該自己沖奶沖涼換片🙂

前排有絲打話扁頭症要訂頭盔
我谷有啲媽媽去左睇，睇相蝦毛可能有94%+扁

影相抱一陣
影完放番落張凳度

真係一眼都睇到頭好扁
其實佢要開始矯正
即係得閒俾bb側睡
如果唔係就太遲

我嗰時抱B都有媽媽手
之後直情戴住嗰d媽媽手護腕抱B
真係唔捨得唔抱佢
三個月後媽媽手好番好多，而家就咁抱都唔痛了
其實呢個唔係藉口嚟
講真你係錫個仔，點會咁早要佢練乜練物
不過算啦心地唔好既人，點識做人父母丫
費事教精佢🙂

又濕疹，又扁頭，又瘦
喊極都冇人理
蝦毛應該想問自己到底做錯咩

仲有屙結晶尿

蝦毛依家個頭咁唔止要抱多啲同打側訓
仲要成日用手‘初’返頭個頭先得
不過蝦乾一定冇咁好心機
佢死佢事咁款 得閒望佢兩眼就算
最後依家就出黎養家 養返個廢中老母

上世做錯事 今世做蝦毛

係咪呢個？
佢老母仲日日打飛機話佢似charlie brown
而家直頭叫人話佢知邊到有得買
屌你老母真係
顧撚掂你個仔先啦
個個老母都想自己個仔獨一無二
係呢啲發神經先會咁開心覺得個仔似個卡通

"腦補"一下bb頭形🙂

哇...第一次見bb 頭咁樣... 結晶尿/扁頭依啲真係冇得呃人，你點照顧個b，個b就會反映出黎

好彩蝦毛唔係女仔 大個唔使紮頭髮 如果唔係一定俾人睇到個頭扁踢踢

話時話 蝦乾爸爸死左冇幾耐 蝦乾已經好似冇晒事咁喺度玩日日IG 點解可以咁

去左睇個story
個畫質勁似喺cam到cap出黎
蝦乾呀蝦乾到底你平時做緊乜......
有冇真係咁忙呀...

同埋想多口問句
蝦毛係唔係著得太多衫?
有濕疹嘅bb好需要皮膚保持乾爽....
除非佢冷氣開到好勁啦

個身咁白
但對腳係好老好殘既色

cap得好有動感

好似約束衣咁 呢個老母真係好變態

兩樣嘢解釋到
一係P圖一係化妝

我都睇到佢個頭扁得嚟有個 “級” 位
湊到個仔咁真係覺得蝦毛好慘
明明初初出世個樣都得得意意
而家唔識笑生無可戀樣

多謝

花茶單嘢之後仲敢揾佢？
揾囉
見一個追擊一個

對腳好唔療癒。。。。

梳好個頭真係咁難咩

個頭扁到成把尺咁
Charlie Brown 個頭係圓㗎喎

又係啲無味炒椰菜
個牛肉飯一啲色水都無
仲有影個蛋殻做乜9 貪多碟要洗咩

頭頂冇頭髮既大姐扮𡃁妹

唔只pat陰亂
頭殻頂啲碎髮都飛曬起身

見到呢啲頭都唔開胃
尤其是而家非常時期
佢咁樣啲頭髮實狂hi到個口罩囉

我望咗幾秒先見到個溫泉蛋原來喺個飯度

見你地係咁話小熊貓無肉食先post比你地睇咋

佢幾次啲湯渣都大舊到哽死人

Mon po蝦就係要話畀我哋知
佢（疑似）識煮飯㗎
不過我睇見就唔開胃
我IG有時會彈Kimmy kwan嘅post出嚟
人哋個啲就真係識煮喇

但佢碟雞一岩一忽
都唔似買返黎整齊半隻雞
似出街食剩拎返屋企食埋佢

好撚on9煮呢啲餸都要影 仲要餐餐影
柒少陣啦 你話做節煮海鮮九大簋就話影完post相姐
呢啲又普通又冇難度嘅家常便飯都要post 唔係咁就以為自己係賢良淑德呀
仲要加字幕 邊個唔知個碟係椰菜呀 醜人多作怪

佢真係煮乜都乾到仆街
牛丼一滴汁都冇
點解番茄蛋都可以冇汁

造作到蛋殼都放出飯枱做乜鳩
正常一煮完打左出黎就掉啦
多鳩餘 特登話比人知佢‘識煮飯’
牛肉飯一貫作風乾爭爭

屌 人地個碟係高難度蕃茄煎蛋餅 冇你班痴線西咁廢正係識蕃茄炒蛋

陰公個頭扁到，睇到好心痛呀

咁得閒揾Charlie Brown
搞掂你個仔個扁頭先啦

我仲諗咗好耐，嗰碟黃色紅色嘢係咩嚟
cls 見到都唔開胃

chanel最近有隻新香水無搵蝦乾
難為蝦乾成日幫chanel絲帶賣廣告

第二張相碟碟都乾爭爭

豉油雞無豉油
番茄蛋無蛋汁

佢無話係日式炒椰菜加無激素溫泉蛋配鹿兒島和牛牛丼已經進步咗

個蕃茄炒蛋爛溶溶 根本係BB糊仔黎

條友都係seek attention 要打造蝦毛做Charlie brown 仔姐 你估佢真係會買咩

佢似唔識切搞到一岩一忽咁

因為啲真係識煮嘅foodie係會咁做
其實記錄就唔係問題
但擺明係椰菜嘅你就tag
煮到唔知似乜嘅雞同蛋就唔tag
撚知你煮乜餸咩
又唔係煮得靚

蛋殼都要特登搵個碟仔裝住

訓得多 個頭自然平
試下話蝦毛似陳同佳吖 睇吓佢夠唔夠膽日日拎呢個point打飛機

正常嘅蕃茄炒蛋
係 「茄」「蛋」分明

Haha煮到好似廚餘

佳哥你好

其實佢拍沖涼條片都已經勁扁，係訓到平左嗰種
而家應該仲嚴重左

個頭形就快同友藏個頭一樣
蝦毛仲要再平面啲

都幾明顯見到個坑位 好癲 唔止扁

其實我覺得餐餐影有啲煩
除非啲專煮野食既ig做紀錄
或者間中po下影下都ok
如果我阿媽/另一半係咁都幾無奈
大佬又唔係煮啲咩 好好地食飯得唔得
唔係食啲咩做啲咩都要po上網比人知先叫做過食過玩過

反而覺得男仔頭扁仲煩播
女仔有長髮都可以紮個髻掩飾下

由此可見
佢有幾想個仔不斷訓覺，咪煩到佢
所有裝備都係為左蝦毛訓覺而設

以後叫蝦毛做陳同佳

成日見蝦乾post charlie brown story
蝦毛似佢好威威咩

尋日post左n個story
都未見過咁得閒的老母 唔洗湊仔嗎
事業型蝦乾喎

佢根本就起度消費緊Charlie brown
我都可以話佢似阿呆 友藏同佳佳啦
好心蝦乾啦 唔係個個老母可以全職湊BB㗎
咁好嘅機會都唔珍惜 係有擺時間湊仔就唔會搞到個仔個頭扁到閪咁啦
不過話時話 佢99無幫手咩 好似都係住附近㗎？

四大長老唔係受薪 做得唔好冇得屌 不了
（其實佢應該得兩大長老）
相反maid同陪月係受薪 係老馮屌得架

蝦乾係咪無題材到咁
整開麵包就日日整
生完仔就日日post個仔
依家日撚日係到charlie

蝦乾使唔使咁癲呀
人哋問佢有乜上奶推介
佢話黑糖珍珠鮮奶
係咪覺得講呢啲小眾偏方出黎好撚特別好威
仲要戴晒頭盔話知道個個都唔同
一陣人哋真係跟佢提議
買咗有奶精嗰啲點算

分唔到佢係認真回定係戇鳩當幽默

佢有認真回過咩

呢個女人真係好黑心.
人地問佢野次次都唔會認真答人. 成日都ON9當有趣.
怕人地同佢著/用同一樣野又係咁HEA 9人.

快啲摺埋啦. 搞到個仔又瘦頭又扁.濕疹你都未處理好,
重有心情去搵卡通人物D精品去愛想買.
人地唔係覺得你個仔似卡通咁可愛,係覺得佢似人地咁木口木面唔開心呀.
睇到未呀MON PO 蝦. 痴撚線

佢close up影咗個牛丼
屌 真係乾到
冇冤枉佢㗎

做佢個仔真係不幸

食牛肉飯最重要係咩叫呀？係牛汁呀
佢個溫泉蛋食譜真心恥笑出黎 又燜燒杯又廚房紙 搞咁多野唔怪之得蝦毛無人理啦
其實用微波爐懶人方法2分鐘咩都搞掂

汁/醬肥呀 唔健康

我都睇到 間接飲左 黑糖 珍珠都唔係咁好啦

佢宜家餵緊人奶食嘢應該小心啲好
隻蛋仲咁生 感染沙門氏菌好危險
記得佢明明有打埋係CP蛋 （冇cap低睇番已delete）
唔係買標明可以食用嘅生雞蛋
就算冇餵人奶都唔好食咁生啦
又教壞人

Connor呢個名真係好難聽

使咩唔叫Alex

佢真係好on9
common sense都知正常人都唔可以飲咁多呢啲化學元素表啦
仲要教壞生完仔既媽媽 ...

好似木乃伊

佢好似鐘意隻charlie多過自己個仔
真係痴撚線

唔識都唔好講一樣垃圾食物出黎啦on 9

所以唔得閒湊仔住

黑糖珍珠鮮奶補返個圖

好撚慘
頭先屙屙下屎個仔無啦啦喊
我淨係屙咗半條都即刻抹乾淨衝出去安撫佢
唔明點解蝦乾可以由得個仔唔理

啲蛋殼咩料

蝦佳 haggai

遲啲蝦佳大個都要一齊試食真假肉

同一樣素肉拍2次悶唔悶？
上次拍水餃

唔係推蝦毛就係推蝦公出黎

佢之前咪拍過一集用假肉包餃子

最慘係個助手 畀人拍片串金魚腦

Beyond meat都要拍兩集
死蝦乾你有冇咁撚垃圾

條片最後又聽到蝦毛喊到仆街 但老母繼續若無其事對鏡頭講野

小熊貓係咪得一件衫著？好似次次都係見佢藍色衫

舊舊午餐肉都係攪碎啲肉再壓出黎架啦
蝦乾專講廢話

佢讀書少
唔好怪佢

尷

小助手唔止要剪片
仲要幫手煎餐肉

蝦佳

之前以為佢助手剩係幫佢edit啲片
嘩屌原來要搞埋啲私人野
上條片佢執個走佬袋冇拎保溫瓶竟然係叫助手去買
今次又要煮埋野（雖然同拍片有關）
同佢同hagung一樣，一個願打一個願捱冇眼睇

同maid無分別
唔知小糖有無份幫蝦佳換屎片呢

蝦乾：小助手幫我拎返尿片過黎 小助手幫我洗一洗奶樽
小助手你受薪架 重唔快手啲

做埋personal assistant d duties
低級跑腿工作

唔係喎呢度仲有多一個人？
係咪傳說中嘅maid呀

佢係咪以為係午餐肉係喺豬隻腳到割到長方形出嚟再塞入個罐到呀
佢又會唔會以為有早餐肉同晚餐肉，早晚要食返啱嘅餐肉

仲話自己忙
人唔笑蝦佳都吠

晚餐肉笑撚死

仲要專家上身咁
我就咁放落暖水壺都整到啦
使鬼廚房紙咩
不過裝備L連蛋殼都用碟裝係咁上下

叫得人地小助手，梗係當佢maid啦
真係慘，連一個好啲嘅title都無
佢心諗請你番黎淨係edit片咪好蝕
其實佢請助手做咩？
拍條垃圾片，自己唔edit
以為自己出下樣就得呀

其實佢梳頭係咪有障礙
點解個頭可以咁不倫不類
等睇遲d公審蝦佳抆佢執陰

佢話用廚房紙嘅原因係要啲熱力「循序漸進」滲入蛋心
乜野叫熱力循序漸進？
熱力都識跟順序跟步驟入蛋心？
佢唔好下下拋書包啦
睇見都好尷尬
其實佢做番自己，無人怪佢無知
但下下扮專家，扮知性，扮完美主義呢，就叫佢收皮啦

蝦式倒米

可能唔咁亂會亂左禿頭....
你見啲少頭髮既人，個頭都係亂

蝦乾個樣閪到

蝦乾同小熊貓真係好似兩姊弟

又懶係眾人皆醉我獨醒嘅回覆
特別係特別 正常人都唔會諗到嘔埋落褲

哩d係咪叫崩口人忌崩口碗

至弊都唔係靚哩下

哩樣真，次次問親佢野都係話唔記得一係就落咗架 唔會真心想分享話畀人知

個樣好似mm

唔講唔覺

啲衫喺晒「娘家」

嘩！呢個樣同ding2撞樣

又公審

最後蝦毛一直喺度喊
兩公婆都掛住拍片

鏡頭前都咁L西鏡頭後可想而知
有問題ng再拍唔得嘅？

第一張相係咪麻甩佬上身

佢老公好似一般男人咁
頂唔順個老婆廢up

其實寫完整句子用「普通」有幾難？
又唔撚係台灣人扮咩用台灣腔啫
扮又扮得唔似 九唔搭八 不倫不類
同埋又懶係要畀啲與眾不同嘅意見
但就淨係話人「普」又講唔出邊到「普」

佢好似覺得自己咁講嘢好真性情，好好笑，但次次都令人睇到好尷尬

其實個個話好睇都係因為Lily Collins同巴黎靚
無乜人話啲情節特別好睇
蝦乾扮咩特別

最戇鳩係佢話鏡頭「普」
我都想聽下youtube 大師蝦乾分析下呢套輕鬆美劇嘅拍攝角度有咩可以改進嘅地方

我覺得好好睇喎

嘩佢電視機櫃啲電線飛晒出嚟 唔療癒喇

黑色電線好唔北歐風

呢個係牛肉乾飯？

我都覺得ok
題材輕鬆
雖然網上面都有劇評話佢寫巴黎/法國人有啲stereotype咗
不過ok啦 我自己喺MNC做
都會有共鳴（雖然冇咁戲劇性）

聽到未呀蝦乾

仲有明思，相比起蝦乾日怨夜怨

佢部電視真係好細，咁睇乜都普通既
都睇唔清楚，慘

佢老公個樣勁無癮
蝦乾啲肢體動作好粗魯... 郁手郁腳咁

佢完全做到呀 不盲目跟隨其他人的育兒方式
一歲未夠就要學識自己食飯瞓覺

佢聽到呀
所以無理我地苦勸佢抱下蝦佳由得haguy頭扁囉

好唔療癒

我覺得有真人相唔擺，擺超聲波相好恐怖

繼續飲黑糖珍珠上奶

佢個表情好嚴肅 好似唔敢笑咁
係咪蝦乾訓練返黎

其實佢煮野真係咁乾？
定影相影到啲野食乾撚哂？
不過佢無論煮乜都好
落街求其買都好似好食過佢啲野食

你岩喎

我地成日話佢瘦話佢冇肉
依家包到實一實

好痴線

真係cls

佢成個look咩事
著住chloe鞋拎住chloe袋又點 好柒呀

唔使湊b咩

加t shirt

好顯肥！

有個仔唔錫
對住個Charlie brown打飛機
蝦毛好慘

呢條女都癲得幾勻循

訓醒就落街咁
好似拎住啲淘寶袋咁 著龍袍都唔似太子
好唔療癒
上身換返白色tee已經正常好多

如果唔係封咗關
我仲以為係農村少婦去新城市掃貨

點解唔同蝦毛一齊影？
一齊影溫馨好多

啲人話個仔似 就癲到走去同個公仔影相
我哋話你個仔似陳同佳
你係咪會去搵佳哥影？

好心啦30歲人
唔好咁撚戇鳩啦
湊仔就湊仔咪搞咁多嘢

個格好衰

好心佢燙下衫

好痴線 唔理唔抱屋企個仔
走去同公仔打卡
打卡po ig係咪咁重要

可以幫蝦乾開左 生仔要考牌 系列

但蝦乾係咪收收地皮
呢排好似冇咩sponsor

好明顯而家Charlie 係主角
蝦毛你行埋一邊先

佢思想真係好有問題
生完bb之後只感覺到佢拎bb做賺錢工具
完全感覺唔到愛
d人話佢個仔似乜就上身走去影
點解唔帶埋蝦毛去影
得你自己影有乜春意思

我諗佢分分鐘會同蝦毛襯衫襯返同Charlie brown一套然後再話100% Match

就算用咩都擋唔住佢浸寒酸扮貴格嘅味
反而顯得個牌子仲cheap咗

好快就會全屋都係CB
好似之前小熊貓咁

唔洗等 即刻去

真係好閪
點解小助手同小熊貓會頂得順

快啲生多個史努比啦

佢真係好癲.......

即係咁
手指唔靚一係gel甲一係剪左佢
仲要湊小朋友 剪指甲咪乾乾淨淨整整齊齊
啲指甲咁樣真係好撚醜樣 又污糟藏哂啲細菌
跟住又摸蝦佳啲皮膚幫佢搽藥膏
濕疹佢都有份造成

利申有濕疹 完全忍受唔到自己留指甲 太污糟

好煩
消費夠charlie brown未

就算唔濕疹 湊咁細個BB都應該剪指甲啦
究竟呢條友點解仲未收皮

佢仲要叫Charlie brown 做阿b⋯⋯
好恐怖

真係頂佢唔順

其實自己親手湊bb真係唔會比自己留指甲
好懷疑其實佢係咪淨係餵奶

套衫咩料,勁葵廣feel
又係呢對鞋呢個袋
個袋無論上膊定手挽都好唔襯套衫喎
蝦乾好努力chok腳但成件事一d都唔靚
同埋得罪果句生完真係殘+劣左好多....

勁葵廣feelcls

條女應該差唔多收皮 除左有pr寄product 佢係story係咁兒post下之外 佢基本上係冇廣告 最近已經係9月頭嘅sisley同8月嘅tefal
對比番其他kol 例如同佢差唔多follower 風評一般嘅狗妹liz同chinchin 蝦乾真係少得可憐 叫做好過屎盤少少
大家唔好放棄 繼續狙擊

件衫同條褲好大陣淘寶cheap味

就算同樣做咗人老母嘅雨僑都大把廣告啦
蝦乾肯收皮未呀

點解hagone仲養得起小助手

雨僑兩公婆起碼見得下人先
睇完湊仔片對蝦公一d好感都冇

雨僑外貌身形不錯，Hku grad又識音樂
蝦乾草根又不學無術，冇得同雨僑比

真... 原本以為佢老公正常啲
難怪會娶蝦乾

一早講咗物以類聚唔抵可憐架
祝福佢哋千祈唔好離婚出去害其他人

蝦乾快啲買啦
用得咁多淘寶，係時候學下點樣用Gmarket啦
買左佢 你可以盡情地攬住佢 唔會好似抱蝦佳抱到手都斷嫁

懷疑佢得返呢個袋呢對鞋見得下人，去邊都要孭住
但又要著葵廣tee扮湊仔辛苦....
媽，好有機心但好柒啊
Chloe pr點睇brand image有無提升

非常療癒

可能係計時薪only

咁佢真係淘寶KOL嚟嘅

唔出奇 當請part time

重點係 Charlie Brown 著紅色衫 好唔北歐

兒子與我咪得
我與我兒 語癌到呢

寫文條友都幾有趣
蝦乾見到呢四隻字應該仆到去買

連啲湯渣都係軍訓配給咁 笑死
一人一舊青紅蘿蔔加豬展 不能再多
治療系美學執著

面子問題

真係多得話蝦毛似Charlie brown 嗰位絲打唔少
依家一見CB就憎
仲要比佢狂消費CB 明明就唔似囉

我覺得係能力問題多啲
明思湊緊個三歲再陀住BB 冇工人
咪又係一腳踢

睇到佢成日咁怨自己冇自由時間就把幾火
咁想自由就咪生啦cls
個b一睡不起你仲驚啊 on9
[img]

第二張圖 佢頭髮放晒落碟度

diu真係火都黎埋 做人老母係咁架啦
嫌嫌嫌咁你又生？ 真係怨婦得你呀
唔想比人話就唔好放page放私人ac ok？

條友真係好痴線

初生嬰兒就train佢要6點鐘就自己入睡 喊都唔去抱佢 迫蝦佳一個月就要獨立自強依家大個仔左少少訓唔到咁耐 個仆街老母就嫌你阻住佢自由時間
各大嬰兒品牌如果敢再sponsor 呢個主打虐兒式湊仔嘅怨婦老母 就等如徹底摧毀brand image

Sorry大家數漏左9月呢個fb廣告
對事不對人 想講3M暗瘡貼真係最唔好用嘅 又厚又顯眼又易甩 韓牌有好多都好用過佢

繼續推廣 蝦式虐兒

個頭一樣咁扁
利申預咗落地獄

咁細個咁樣放喺梳化好似好牙煙
得唔得㗎

就黎要訓練蝦佳四個月食糊仔啦
圍兜都準備好了！

再睇下明思，Beth同Kiko
我真係笑而不語

醫生話得🙂
其實我懷疑佢就係嗰個醫生蝦醫生

仲有台灣作家醫生偶像

個本佢話好實用但唔知有冇睇嘅書？

絲打嘅磨擦力

蝦乾做嘢唔使你教

見你地話蝦毛唔識笑
一有笑既相即post

下個post可以專講蝦式虐兒
等多啲人知啲老母可以幾變態

嘩屌右手邊張超聲波相好creepy
只會擺先人黑白相係屋企...
影咁多相同video但一張都唔曬出嚟
唔講以為蝦佳冇出世 日日懷念

佢真係好撚乞人憎，由未生開始怨到而家
唔鐘意又要生，生完又嫌呢樣個樣
（我替一眾好想生但未成功懷孕既女士們深感不平！）
真心個天點解要咁對蝦毛，有呢種老母真係好慘
肯定由童年到佢出身前都係咩都嫌咩都管

滿1歲 識行識走，到時大人仲要睇得實
蝦乾到時唔知點頂

識行識走就唔洗理
蝦佳自生自滅啦

可能佢覺得咁樣會好有共鳴

到時有maid睇實
蝦乾自由時間=100%

佢啲自由時間又係拍埋啲濕尻片

繼續無參考價值的mama vlog
同埋比仔試食植物肉

其實呢樣本來就係同「阿媽係女人」一樣
其他youtuber都唔會咁樣出post呻
最多只會同啲followers講 可能嚟緊會少啲片個啲
想要自由時間可以唔好生㗎
唔好生咗就日日出post講點樣可以get rid of 個仔啦

佢個仔第時應該好瘦同埋唔高
一係扯高左但瘦到柴咁
佢地食既蛋白質唔係好夠
主要都係多菜同碳水化合物

一睇蝦佳個樣就知唔係佢自己搭隻手上公仔到啦
蝦乾又要格硬扮哂蝦佳鍾意隻公仔咁
明明就係自己鍾意

第一張似難得有人同自己玩
所以笑得好開心

乜係笑咩
我覺得似無牙阿伯

蝦毛咁厭世嚟講算係笑

落十次地獄都要講
佢個仔真係好唔得意唔討好

我覺得已經好過之前
之前真係樣衰到令人心寒
而家睇得多佢俾人虐待
覺得真係好慘

蝦佳對耳

比我批中左啦蝦乾
一早預告過bb越黎越大,精力越旺盛
訓晏教嘅次數會慢慢減
歲幾果陣成隻電兔咁
無論你點train都好,佢唔訓就係唔訓
尤其是如果佢唔係貪睡嘅bb
佢唔係天真到以為生左bb仲可以過同以前一樣嘅生活呀嘩
死train爛train後發現原來冇可能
就喺到怨蝦佳 "點解你訓咁少?!"

有冇人幫手點返粒墨比佢？

蝦佳好少頭髮

唔夠營養冇辦法

睇錯corona變武肺

似係準備喊嘅樣多d

同蝦乾比真係兩回事

如何成為“怨婦系”KOL! Alicehaha伉儷無間斷表演蝦式虐兒

一路長眠好無cls

賤蝦又唔覆人

又搵返啲醫生報導出黎
話李斯特菌唔會因爲人奶傳染比bb
人奶媽久唔久都要放鬆下

佢唔係買可食用生蛋只係普通CP蛋
開頭個po有打隔咗一陣delete咗
就算餵唔餵人奶都好
都唔應該食未熟嘅蛋
唔係話唔可以放鬆但做咗人老母犧牲少少都唔得?
瀨嘢病咗唔係普通腸胃炎咁易好番
佢真係唔諗吓個仔

諗下個仔？
係都諗咗Charlie brown 先啦
Charlie Brown 咁似蝦佳喎

諗？ 會諗下個仔就唔會去沙田朝聖啦...
咁多人唔怕惹到菌比個仔？

仲要又知性mode扮專家出教學post
人地請教佢餵人奶係咪食得又唔覆 好賤

終極怨婦

終極怨婦
樓上覆錯sor

有人問夜晚餐奶幾點食？
蝦乾：18:30飲，20:00訓，訓8-10個鐘
我2020年6月媽媽谷無一個人係咁樣餵到....
蝦佳真係能人所不能
20:00訓..04:00醒咪即係自己玩自己

俾人屌得勁就話只係分享 唔係教學
唔鐘意可以唔睇

佢用CP蛋？但佢又叫人最好用日本蛋

同埋日本蛋都有分可唔可以生食用

佢用CP XL蛋 係自己後尾del咗
同sell人用淘寶餐具但自己用cutipol一樣 自打嘴巴

蝦佳好慘

係，日本蛋都有分
唔係隻隻都生食得
唔駛識日文都知啦
蝦乾無常識

醫生/本書冇話唔食得
純分享 你唔鐘意就唔好睇

醒咗你估佢會理ha guy咩，咪等佢自己獨立下囉，我瞓先

人地醫生都話依家疫症最後唔好食生野 要煮熟包冇菌
專唱反調
Dr alex話得就得你唔中意就唔好睇
一係咁你有咩idea

嘩公審埋蝦公同99果邊
"老公看戲不幫忙"
"長輩親友意見多多"

各位各位 請注意 依家係成績發佈會 黎睇下蝦乾最近嘅慘況先我係咁兒整合左7-9月(蝦乾第一個post係6月頭)嘅ig合作/廣告post 拎左幾個kol同蝦乾比較

chinchin (9.2萬followers)
想講佢真係勁多合作同廣告 有幾個產品post好似係自購分享冇放埋入去

heyman (3.8萬followers)

家姐 (15.7萬followes)

大家最愛嘅mingsze (4.9萬followers)

阿冰 (18.9萬followers)

到大家最期待嘅蝦乾(14.5萬followers)
屌我真係笑撚左 仲少過上面得幾萬followers嘅kol
慘囉蝦蝦 怪唔之得蝦佳咁瘦啦

同場加映 上年同期蝦乾嘅ig廣告/合作
（2019年7-9月）

真係今時唔同往日囉 肯收皮未呀

以上只係ig post未計fb同youtube （但蝦乾近期都係冇咁制）
所以繼續狙擊係有用架 黎緊年尾聖誕應該會有好多廣告機會 大家千其唔好比臭蝦翻身

多謝絲打整合 成績好鼓舞呀
各位痴線西一齊加油呀

出成績表
下個po好多嘢要po

exciting!!! 唔該哂你嘅整合

勁呀thank u!!

Mon post蝦乾你肯收皮全職湊仔未？
你已經過曬氣喇
有小資女你又唔做 係要搵啲淘寶貨呃人做水魚 到想做知性老母又變咗怨婦
好心你專心匿埋屋企湊你隻Charlie brown 啦

佢同屎盤好似鬧死唔斷氣咁

絲打依個成績表有 heart 過哂蝦乾啲 post

佢繼續怨先好睇
無乜sponsor但又要繼續出片
白做得黎又成日督眼督鼻

贊助蝦乾嘅品牌猶如過街老鼠

再一次recall返先

感謝樓主pin我

年尾聖誕呢啲購物旺季真係見真章 呢一兩個各位痴線西要再加把勁蝦乾所有youtube片dislike哂未？我見到6月個陣啲片可以去到300幾dislike依家得番百幾

Sor睇錯柒左 冇pin到 唔緊要總之所有贊助佢嘅brand都要狙擊

Kol界小強

我有㗎
大家都要畀心機去dislike呀

其實近呢幾條片已經㩒入去都廢事
不過見佢啲view都越嚟越少啦

㩒入去dislike好緊要呀 因為未必個個pr都會睇連登post 但如果見到佢啲片多dislike就會卻步啦 㩒完即刻quit唔會計view數

即做 大家都要加油

已做

繼續努力
推到蝦乾全職湊仔

已dislike

感謝絲打 e個post同我繼續推
蝦乾可以專心湊蝦佳同繼續迷戀charlie brown了🙂

痴線西們都好有心機 蝦式虐兒都好正

Mon post蝦好聽話 上次有絲打話佢啲手指好核突今日就去Gel甲

Gel完都係咁核突sorry

見到呢啲衫/影初生bb相包住晒就好不安

又有藉口唔抱個仔

點解可以咁撚得閒？真係唔洗湊仔

間嘢都整得幾唔靚
定蝦乾啲甲太醜
Anyway畀蝦乾加持過 可以blacklist

係蝦乾自費定間野sponsor呢？
如果係sponsor係咪要狙擊埋呢間美甲店

呢間咪就係譚杏藍開個間

呢間係咪雪姨同暗星開個間？

佢甲型都幾核突下 又肥又短 修完都遮唔到啲缺點

原來係咁 咁可以直接blacklist

屌好核突呀

未見過人湊初生b走去gel甲 CLS老母

條女都唔抱b嘅 對佢冇影響啦

明思條新片先啱啱講完 佢準備湊B 所以要提早拆甲
蝦乾好野

為人母也要給自己打扮得漂亮🙂

大家可以google “gel甲 嬰兒”
會見到勁多baby kingdom 嘅post 好多媽媽都話湊b整gel甲會容易整親bb 同埋易藏細菌 蝦佳仲要有濕疹
佢老母啲指甲又唔乾淨 呀 好災難蝦式虐兒有新野update了
唔知有冇絲打有baby kingdom ac可以擺蝦式虐兒上去

係ig請整甲

我蝦又贏

我都有睇明思條新片 再睇埋蝦乾就知兩個人對自己小朋友有幾大分別
真係要講 無人迫你生仔㗎臭閪
生完又唔錫又唔愛個小朋友
幾多夫婦用盡方法都想要bb
用仆街都形容唔到呢啲人

睇咗最近明思啲新片 真心覺得全職媽媽好偉大
又要湊女又買餸煮飯又做家務又自己剪片(?)
但你又唔會覺得佢有怨言 同埋睇得出佢係enjoy媽媽呢個身分
當然可能影片背後唔係咁 但蝦乾連扮都唔撚扮 怨maid仲未黎 怨無得影相扮靚靚...........

佢係自己剪片㗎～仲要上埋字幕

ming sze利申ming sze打手

羊羊咁痴媽咪就係最好嘅證明我諗明思係打從心底做好媽咪
佢仲要咁細個意外有咗
都仲可以打理得屋企咁好
攞嚟同蝦乾比真係侮辱咗明思

根本佢就係無貴格嘅人
想扮下啲有錢女未試過自己洗衫 但最後俾人感覺大鄉里
想扮下high low fashion 結果貴衫貴袋着到佢仲寒酸
想扮下專家(育兒 煮食 攝影) 結果就變成街市婆(layman)
無論佢係身上點整色整水都有反效果 算啦

NAILITHK，俾個最後機會你解釋下
有無sponsor蝦乾

係 正正經經行貼地路線都應該可以殺出一條血路 但可惜又要自命不凡 想做到崠 pamela個種貴婦style 但人地係本身有家底又嫁得好（唔係認同佢地 只係例子）見到啲high end brand e.g. Loewe, Gucci, Dior 冇寄手袋同衫比蝦乾就知佢一世都同貴婦 貴氣呢啲feel扯唔上關係

自己出身草根家庭 嫁左個普通打工仔 就好心唔好咁多幻想 要接受自己嘅身世 係到整色整水只會令人覺得係醜人多作怪

唔洗解釋啦 暗星開嘅blacklist 咗先

好似第一個係plan
第二個先意外?

2個都唔係喺人生嘅計劃入面

有冇絲打可以幫手整合投稿去生仔要考牌Facebook page?
推到全香港都知佢仆街

成日形住蝦佳係鏡頭後喊到拆天
蝦乾都要做埋set動作/ 影埋相先去睇佢

成日覺得佢照顧得咁好係計劃內
真心覺得如果蝦乾唔想照顧就咪撚生啦
淨係為左比人睇完美人生而生
又唔鍾意個仔阻住佢 冇晒時間好煩
同埋佢地兩老婆咁夾埋 都小康 勉強都叫中產 蝦乾啲廣告都收唔少啦
佢唔格硬扮到自己咁貴婦會好啲
咩都半桶水又要扮專家真係好難睇

蝦乾係咪覺得自己少左job/ sponsor係狀態唔好
即刻做晒運動 整gel甲 扮靚

唔洗搞咁多野啦mon post蝦
大家就係想你專心湊仔

如果蝦乾係有自知之明
行小資女路線 humble啲 唔好咩都扮專家
都可能有啲market

點咩角度黎 嚇死me 咒怨咁
蝦毛好好湊呀 生完好似冇生咁
又可以煲劇扮靚做運動
抵生啦！

其實無衝突
kiko湊bb都有好多sponsor

係蝦乾每次sponsor都搞到一pat屎要人執手尾 邊個仲敢搵佢

精彩回顧:
無來經代言m巾廣告
未生仔代言尿片廣告
生仔無耐代言花茶廣告
代言tafel吸塵機被多次發現屋企有+-0吸塵機

邊間PR公司搵蝦乾賣廣告 就準備幫佢執屎啦

真係好似咒怨
唔po圖廢事嚇親大家

有啲似佳佳

發覺佢生完都得閒
點解水魚可以忙到咁

好核突 點解會諗到喺呢個角度影

影到冇晒頭髮咁

真 人比人比死人
佢兩公婆都算中產啦
唔生仔二人世界點玩都無人話佢
生咗唔理個仔就好有問題

我覺得佢想人地話佢生完身材好左，
所以先高抄

唔生仔又邊有題目拍片？
果時結婚都講左年幾啦

個心離一離呀.jpg

個仔結晶尿就懷疑尿片甩色

屌我以為係佢個閪

佢兩公婆已經好過好多人 本身佢每個月出幾個廣告post仲搵得多過佢老公 但又衰貪心想呃妹豬錢搞埋啲淘寶翻版餐具 生完之後又唔安份守己 母愛呢啲野當然唔係做比人睇 但你又要擺個仔上網 連呢啲社交平台表面野都feel唔到你錫個仔 唔敢想象現實係點相反其他生左嘅kol e.g. coffee，明思呢啲真係feel到好錫個小朋友 落手落腳無微不至咁照顧

呢個樣真心似精神有問題嘅人

隻腳黑蚊蚊

我第一眼望到對腳以為係條撚黎

拉筋專家
我覺得呢張仲詭異啲

正常人做完運動都唔會咁既角度影相啦 仲要以為影得好靚 po 上 story

佢應該係想話俾人知佢髖關節開得夠鬆好威威
butterfly post 唔係個個做得好

終於明佢張相想表達咩

湊個初生嬰兒訓到8-10個鐘佢做人老母都幾好野
唔怪得佢成日想蝦佳長眠

再睇下面
自己個仔越來越精神竟然做老母係會唔開心
真係幾咁痴撚線
佢到底有幾憎個仔

雨僑：😆
蝦：😟

佢本身生仔都係想行靚媽路線
開埋ig shop 諗住好好賺

依家個仔又幫佢唔到 梗係唔想理個仔

成日叫人用睡袋包
唔知點解我覺得好似精神病院用ge約束衣

無生過bb 對唔住 唔知睡袋包可以用足咁多個月

初生bb每兩到三個鐘要喂奶
蝦佳訓到奶都唔洗食
唔怪得瘦到似ET

追返po了真係物以類聚

成日想營造自己北歐風 好有美感
影張自拍啲角度都可以柒過人

所以咪唔夠水份痾結晶尿
明明蝦佳都唔夠飲仲格硬冰奶

當個仔係工具

一般育嬰建議，包巾係BB識轉身後就開始停用/減少使用

因為怕妨礙BB身體發展

蝦佳黎緊好快識轉身

上面好似有post蝦佳已經學緊轉身

咩都冇所謂
最緊要唔好煩到蝦乾
蝦佳最好快啲識行識走 自己沖奶沖涼去廁所

長知識了

如果蝦乾keep住有mon呢個po
又keep住跟大家建議做
蝦毛應該尚可健康成長
快唔快樂就難講

睇到蝦乾覆話「6:30飲 8:00點瞓」
見人地通常都係臨瞓餵多次
6:30後就冇野食到第二朝我諗大人都頂唔到

唔怪得之咁瘦

每晚瞓8-10個鐘+瞓前2個鐘冇野食
一日有起碼10個鐘冇野落肚減肥呀？

軍訓餐由細開始

好樣衰...
頂唔順佢充滿自信嘅表情
pat陰同後面啲電線好唔療癒

屌你夜麻麻先嚟post
嚇死 好撚詭異

好心啦 個仔又未湊得好
當其他full time mum好努力先逼到時間出嚟做自己嘢個陣 佢仲可以咁得閒成日workout
你收撚皮未呀蝦乾

佢好似仲得閒過無小朋友嘅我

有maid有老公 呀佳又生性 飲完奶就訓
對呀佳只係基本嘅照顧 再訓練自己一聽喊聲就即刻閂埋對耳仔 佢想扮忙都扮唔到啦

點解雨僑成日都comment 佢既

睇字都覺得餓

其實都唔係落到好低，大把人flexible過佢啦
究竟知唔知醜㗎佢

好心酸我個仔係少食多餐嗰啲bb 平均兩個鐘就要埋身一次
我想像唔到佢咁長時間唔食嘢會點

好似大人減肥用斷食法咁

連奶都冇得飲
真係虐兒

我要一至五返工
放工返嚟煮完飯清潔完都已經十點幾
再沖埋涼撳陣電話已經12點
早極都要十一點半先瞓到
唔使湊仔我都係瞓得七個鐘
佢湊緊個初生BB點解可以瞓到8-10個鐘

諗住人哋會羨慕佢掛
但我剩係覺得佢唔理個仔啫 🙂

佢到底知唔知咩係Advent Calendar
十月就開咁早，咩驚喜都俾佢 spoil 哂啦

Tag3次人地仲要

可能諗住大家都新手媽媽可以交流下
唔知雨僑見到佢覆嘅野會唔會反白眼

大人都頂唔順啦

蝦乾都唔洗返工 雖然佢堅持叫自己做working mom

而家要開始對sponsor禮物上心
因為禮物愈來愈少了

垃圾PR 仲敢送禮物俾蝦乾

屌 乜呢個係advent calendar嚟㗎？
我仲R哂頭究竟點解10月中就有呢啲類似advent calendar嘅PR禮物
以為係新gimmick嚟

無sponsor 唔使拍片
淨R sponsor仲叫自己working mum?

Loccitane又可以blacklist

難得有pr gift喎仲唔即刻獻殷勤
黎緊就要睇下邊個brand敢比錢佢賣廣告

DM loccitane

可以去下ig post留言

已經見有絲打留言

傳送門

今朝個loccitane story重點其實係蝦佳又訓係張櫈到

我估星期五出 alice mama workout 片

成四個月仲係成撚日坐係張梳化到
阿育兒專家點解你唔買啲play mat畀個仔玩呀
一日到黑綁實佢 難聽啲講仲慘過寵物

樓主好有恆心 見你追擊左佢好耐

唉一早見到真心痛. 又見到佢個頭好扁

見到之前有絲打po蝦佳個後尾枕平晒（好似仲見到有一級）真係好心up

屌好撚恐怖呀. 見到個心離一離.
好多人拉得好有美感又拉得靚. 佢又唔係拉得勁個角度重好詭異

大家做嘢

買完未又係比佳佳瞓係塊mat到 揾個欄圍起佢 working mon好忙嫁

未夠多呀 各位絲打出手啦
要佢同屎盤一齊徹底收皮

係 唔留comment 都可以俾個like架
蝦乾同屎盤要一齊收皮

勁，好多留言

一星期拍一條內容空洞嘅育兒片
又有小助手幫手做剪片同場務
咁都好意思叫自己做Working mum?

喂 mon post蝦 你fb info㩒入去幅圖走哂位嘅 好唔療癒呀快啲搞搞佢啦

自少缺乏母愛嘅蝦佳

人哋老豆老母恨不得時時刻刻抱住自己個小朋友享受Quality time
蝦佳就只係得沖涼嘅時候先有得享受”Quality time”

我由fans變追擊手
好想佢收皮然後ming sze可以多啲人識

笑咗

每次睇到佢句喜歡吃中菜就尷尬

睇蝦乾幾時再post sponsor

簡稱龜毛

真係有d心痛蝦佳 跟著個咁嘅啊媽

Playmat擺係廳唔療癒
同埋擺左佢冇位拉筋
所以都係綁實佢坐張閪櫈算la

藍色都唔療癒

仲有FB 呀

補link

佢真係犀利
我第一次見湊初生b媽媽gel甲
真係完全唔洗抱b換片沖涼

屌你呀蝦乾
搞到我無得買Loccitane

新人lm 本來心諗有乜好追擊
一碌到haguy啲相

屌 佢根本攞緊個仔做恒河猴實驗

仲得閒留意iphone

完美演譯「着起龍袍都唔似太子」
（如果我冇睇錯應該係Baby Dior?）

好慘 我已經feel到蝦乾影完張相又抱返蝦佳去佢張龍椅/床到

老泥m嗰陣都有影下佢個女爬嚟爬去 玩下公仔 蝦佳成個人形公仔咁 剩係坐下瞓下

Btw蝦乾仲成日半桶水唔增值下自己已經foresee到蝦乾遲啲日日影蝦佳啲功課話唔識教怨天怨地

救命 戴頂名牌帽就又出story又出post
但啲相全部都係坐梳化同瞓床
抱起佢影相有冇咁難呀真係

豬隊友老公唔揸機 要自己揸機影相呀嘛

係baby dior阿
大家有無細心留意蝦佳濕疹 好似無忽靚肉咁

過多兩個月就每分每秒坐high chair嫁啦

完美屌打蝦乾
抱個初生BB個幾兩個月就話自己媽媽手要針灸
十張相得個一張係抱住個仔
小B對孖仔一歲 佢都仲係咁抱話唔捨得
係咪真心想生仔同錫個小朋友真係好易睇得出

dior係sona送

mmm都算係咁
至少係啲相度睇得出佢同個囡真係開心
但蝦乾真係無得救

可能轉頭就會影
Mon post 蝦乾見我地話蝦佳唔笑而家張張相都要笑先post

張相較到咁柔咁白都睇得咁清楚 蝦佳真係慘

佢喺comment度話搽咗類固醇

佢個仔好似佢地班kol分享淘寶好物淘啲膠花返黎做背景影相
佢生左個仔出黎就係做背景影相豐富下張圖咁

唉，明知個仔有濕疹，自己餵人奶都唔注意下飲食。又生雞蛋又花茶

咁細個搽類固醇好唔好㗎？
有冇媽媽絲打解答下

唔知細個搽會唔會特別唔好
搽類固醇係好快冇事(嗰一下 唔辛苦) 但唔係令佢改善 只係舒緩
但唔可以長期大量咁搽
冇話岩唔岩 就算好多人都唔想依賴類固醇
濕疹辛苦起上黎都頂唔順要用

我聽就係好多bb都會有濕疹 有好多係大大下冇事
我朋友bb都有 就搵中醫菊花(唔記得係咪)煲水幫bb濕敷

希望佢唔係個仔喊嫌煩就搽類固醇

我兩個姨甥bb都有濕疹
個時我家姐幫佢地搽類固醇
但同時間都處理得好小心 好好控制份量 勤搽cream
依家幾歲皮膚靚靚乜都食得
蝦乾唔知佢點用法同平時點照顧就評論唔到

唔係媽媽都知唔好啦
類固醇會上癮
越搽越難好，皮膚會更簿
即刻去搵過敏源啦
或者睇中醫啦 （外用，唔係食中藥）唔好害死個仔呀
希望只係bb濕疹 大個就無事

係呀 唔到最後一刻 未到痕到頂唔順都真係唔好搽

我dklmch 以前我本雜誌見親類固醇內容都抽起唔出

咁L細個點可以用咁重藥 食屎啦hagone
你全家睇咩黃綠醫生呀？有冇註冊架？

我仔皮膚都麻麻，我敷人奶+每餐奶都洗面塗cream做好保濕先無事....做媽媽唔懶得...

有啲媽媽會金銀花濕敷，但大家都係盡量唔用藥性....

Tag Charlie Brown 好嘔心呀屌
唔好咁痴線啦人地老母

Ref 衛生署藥物辦公室

各位有追po嘅媽媽：
用任何藥物/藥膏(尤其是含有類固醇或抗組織銨制)前
請務必諮詢你嘅家庭醫生(有註冊嗰啲)
切勿翻書作罷

係呀 應該係金銀花 我同佢講過下唔記得
我朋友個b唔肯敷 會整走
朋友用棉花球日日幫佢印印下 好花時間
但為左個b都值
類固醇又怕依賴 又怕皮膚差 始終都係藥

係金銀花
我男友媽咪都話
bb一出世就用金銀花水沖涼
會少好多皮膚問題

（唔⋯雖則我地連婚都未結

cs佢一定係貪方便先至搽，咩料啊？係咪變態架佢？我朋友都有濕疹，真係唔到最後一刻都唔會選擇用ha佳

屌....佢好低莊
想人地 search #CharlieBrown 果陣見到佢d蝦佳post 引人入去睇
好撚柒呀蝦乾
不如你落tag #黑警死全家
仲多人入你ig睇呀 包你d like數節節上升

即刻覺得。。。
平時d片蝦佳喊得咁大聲
唔知係唔係濕疹發作好痕所以喊?

唔係話人比人 但如果Beth個仔著就真係有陣貴氣

DLLM臭hi
咁撚細個就俾個仔搽類固醇?!
你私底下點湊仔教仔你既事啦
唔撚講出黎都唔咁撚嬲
印象中mmm個女之前都有煲中藥水沖涼
你呢?!
好撚心咪撚再擺高姿態虛心聽人講下啦
生命嚟㗎！ 人命嚟㗎！
要認屎認屁搵第樣啦八婆

呢個女人真係好撚黑心都唔知前世做錯咩事今世先做佢個仔

遲d個頭大咗，又死塞爛塞要戴頂Diro帽一陣ha佳個頭又多條痕

sona送得不合時宜
而家疫情 bb出得街都要戴防疫帽啦 咁細戴唔到口罩
頂帽用唔著
難怪蝦乾喺屋企係咁打飛機

唔知會唔會轉個頭話99%new拎出嚟賣

問：搬出黎之後，好多家務做唔哂，點可以提升效率？
答：請鐘點🙂

問：懷孕後身體有咩變化？
答：沒來經🙂

問：有咩方法上奶？
答：黑糖珍珠鮮奶🙂

問：點解bb啲尿會有紅色嘅？
答：尿片甩色🙂

問：bb有濕疹點算？
答：搽類固醇🙂

條女真係痴線架

#蝦乾語錄 下個post可以置頂介紹一下蝦乾為人

件衫都特登簡返似charlie brown？

其實蝦佳係正常身形定太瘦?

我見親好多bb對手仔腳仔都一節節脹卜卜咁
面豬登又係好脹卜卜
蝦佳完全唔係咁

究竟係一節節肉正常定蝦佳算正常

身長線似10-25...
全人奶黎講算瘦....

遲多2/3個月識企拉高個人，應該瘦到碌竹咁

果時我仔塊面個口水疹拖左好耐都唔好變左濕疹
醫生叫我盡快搽類固醇
如果繼續拖落去 唔搽類固醇 發到全身都係仲麻煩
最後比左低劑量同埋薄搽
佢叫我唔好一見好左就即斷 要慢慢停
同埋不停同佢搽保濕
最後我仔搽左3日d紅退曬 我無即刻停 由佢慢慢甩類固醇
依家幾個月無再返發 皮膚仲好靚

其實類固醇唔係唔比搽 係要用得岩
見到蝦佳好慘 蝦乾又唔戒口
個仔發到全身先搽類固醇 太遲啦手尾好長
見到蝦乾咁湊仔 我都無眼睇

利伸 新手老母

或者 #陳同佳

個頭型搞成咁樣都唔知點戴帽

個仔屙結晶尿就諗到要戒蛋奶
但濕疹爆到咁反而又唔諗係自己飲食出問題
冇腦唔緊要呀 唔好衝出嚟扮專家吖

蝦乾應該好憎自己個仔
因為大肚搞到接m巾廣告被追擊
因為未生仔但弱智用公仔賣尿片廣告再被追擊
因為餵人奶又接花茶廣告令廣告商被質疑成份係咪岩bb
拍親片個仔又喊，搞到個個都知道佢虐兒

生個仔幫唔到佢r sponsor, 仲倒米搞到日日被人追擊

蝦佳生不逢時投錯錯
上邊見話生仔嗰時冇豬腳薑 到而家都唔見奶奶有過嚟幫手湊

之前睇伍家謙兩公婆頭嗰幾個月超辛苦幾乎冇得瞓，個樣超殘但feel到好有愛，雖然佢地係兩個
但照顧初生嬰兒係點瞓到8-10個鐘個個媽媽都忙到傻

我反而想知道hagone老爺奶奶點解會睇得過眼
係咪已經斷絕左親戚關係

究竟有冇探過個孫仔
關係好似好疏 一齊食飯都唔多見

我so far聽返嚟嘅朋友或者親戚都係話湊初生BB根本上冇得瞓起碼要去到三四個月打後先好啲

中秋都唔見同奶奶食

可能會話武肺所以唔見

如果奶奶有送野比蝦
蝦一定會第一時間post出嚟曬命
好耐之前，幾包乾貨海味，都攞出嚟晒

屌仲以為佢對個仔咁好 點知原來係佢葡萄到死嘅sona送
一有頂baby dior戴就又出po又story 佢個寒酸格真係點都揮之不去

Mon post蝦：你班痴線西唔好再話我唔抱仔

屌 可唔可以唔好再tag Charlie Brown 呀賤蝦 厚顏無恥 以為自己個仔可以做明星呀？人地全民造星 你就老母造星 好撚嘔心呀

笑死 hagone 又係度扮有學問 卵子精子結合同細胞分裂都出埋黎 你究竟知唔知自己寫緊咩呀 睇到我好尷尬

你地話佢唔抱個仔 即刻抱佳佳比你地睇呀

點解要遮住個仔個頭？

呢啲邊度叫抱 擺明淨係放個仔上大髀

可能轉頭即刻post奶奶嘢出嚟

蝦佳個頭唔夠扁？仲要㩒落去

佢個笑容好似格硬唧出嚟咁
完全feel唔到有愛

唔俾你地再討論佢個頭扁唔扁

咁講嘅話應該包到個仔成個木乃伊咁啦
唔應該俾我哋睇到佢咁瘦呀嗎

絲打屌蝦乾都唔好吹奏mmm條垃圾啦
佢生個女攞嚟經營ig青梅竹馬愛情故事
開親子路線繼續呃sponsor乞食
呃埋咁多 買淘寶衫比個女 長期塞奶嘴 自己就玩ig throwback
一樣都係乞衣垃圾老母

唔離題講番蝦乾
老積仔形象比coffee個仔行咗
諗咗4個月終於諗到Charlie Brown

㩒扁埋前面 生多啲頭髮咪好似掃把

佢…張相………勁似啲朋友去探人地個BB拎黎打卡咁……………

一啲母愛……都感受唔到……

未生過仔 請問各位媽媽 bb已經大到伸直會撐盡哂個睡袋 仲應唔應咁樣包住佢？

頂你形容得真係好貼切
真係好似攞人哋個B嚟打卡咁

其實佢個仔係咪屬於照顧佢嗰個養娘（maid）

邊度咁好佢諗丫
佢將條橋過份發揚光大咋
Hashtag Charlie 都唔tag個仔

出咗頭髮唔似Charlie 㗎喇
蝦佳註定做光頭仔

得把口話愛
蝦乾笑容勁撚假

我都想知
同埋包呢啲係咪會令bb無咁痴身因為睡袋會俾到安全感佢？

其實睡袋有分size
唔啱係應該買過個大啲嘅
格硬笠住會影響發展
佢攪到蝦佳好似精精神病院著拘束衣啲病人咁

不嬲覺得佢都係無愛心個啲嚟 都想像唔到會點有母愛
但以為生完都會好啲呀 而家
蝦佳個頭扁到...

等睇奶奶爆seed

突登㩒入去睇
呀b一擰個頭，扁到

佢用隻手包撚住個仔個頭影相重咩事呢?
個頭型唔靚係你一手做成架死MON PO 蝦

Ha gone仲要咁閪得閒係到拉筋

睇到佢郁果下 因為包住隻手郁唔到就覺得好慘
其實包到實 個b學唔學到轉身？
從一開始見到呢件衫就好唔舒服 你話佢幾好都好
做得家庭主婦就理多啲個仔啦 好心

因為蝦佳個頭唔靚
因為對手唔知點擺
因為攬住佢會遮住左套衫就扮唔到charlie
想像到一影完會立即掉返低個仔
收皮啦mon post 虐兒蝦乾
人地送衫比你唔tag人仲tag個牌子做乜鳩
都幾冇禮貌冇家教 sor唔記得左真係冇家教

冇錯. 我都想講呢個重點.
人地送野比你. 你唔多謝人地TAG人地個名.
反而走去TAG人地個BRAND. CHEAP 到佢呢.
而且我送野比你你一句多謝本人都冇.
我覺得呢個人真係無禮貌到極點!

自私精驚tag左sona會幫人地增加profile views同followers 賤蝦

條眉

佢方唔係見貴婦beth有用佢又跟住用咩
人哋直頭出埋錢搵幫小朋友sleep training
唔會放佢係個套再放喺床咁耐囉

費事又俾班痴線西研究個仔頭扁唔扁

蝦佳塊臉削到起角

救命阿 四個月仲用緊呢件約束衣
真係好擔心蝦佳

但真係好扁

仲要唔幫蝦佳戴口罩 cls
第四波嚟緊啦

本身無睇開charlie brown 睇下wiki點形容佢
似charlie brown好咩

其實個睡袋係比bb訓覺時
包實佢等佢有安全感 同埋防驚跳
咁發夢時唔會咁易嚇醒同嚇到喊
仲有唔洗擔心佢地會踢被
我Bb都有用 不過淨係夜晚先用
同埋醒左都會即除 bb清醒時唔會鍾意有野扎住
其實硬件上既野 我唔會質疑佢
因為唔好唔出名佢都唔會用
唔係佢邊有野曬/分享
但佢d野就用得太過火 搞到反效果
其實唔鍾意小朋友 真係唔好為左人有我有就去生
BB真係好可愛好純真 好值得被人好好愛錫同照顧
睇到蝦毛就覺得好慘

利申 新手媽媽

佢講到自己咁完美主義
唔明蝦佳個頭咁扁佢都忍受到

不如留名睇下蝦佳遲啲生左頭髮唔似個陣 個老母又會用咩去象徵個仔啦（in case蝦佳會生頭髮嘅話）

見到蝦佳訓醒想大動作啲咁郁但比個睡袋限制住就覺得好慘

就算有劉海, 都掩飾唔到脫髮
同埋睇咗好多阿佳嘅相，神情好呆，點都唔似開心BB

因為個b真係人生唔快樂
所以點影都唔開心

開頭覺得蝦佳衰極都叫有個老豆睇住
依家

好慘，好lonely

蝦佳：我得媽媽訓練我嗰陣先可以轉身同伸直手腳

產後脫髮/修唔到身 本身都係媽媽偉大嘅犧牲
唔應該笑
但蝦乾一直無停過要幫自己塑造"靚媽"形象
一work out/修甲/剪髮就大鑼大鼓話畀人知
想人讚佢生完仲keep得好好
但明明事實又唔係
真係好L煩好無自知之明

完全講中我心聲呀絲打

痴線. 竟然有咁既老母想要個仔似LOSER

佢真係專幫人倒米

我哋可以助佢一把

一直覺得佢個頭剪得好碎濕濕咁，顯得更加冇頭髮
我都就嚟做媽媽 老實講甩頭髮走樣就預咗，相信時間耐咗就會變番以前
其實佢咁驚自己變醜點解要做媽媽呢？

btw Alex你一直都冇靚過，你個人太削好刻薄相

佢用個包bb都用錯啦
件product 冇問題 但用法同心態有問題呢
呢啲睡袋 係比佢地訓覺用 唔係唔想佢煩而用
佢張bb椅都冇問題 問題係終日都掉個仔上去坐
佢真係癲撚線

dllm都食唔飽點訓姐⋯⋯

咩呀 日日坐係凳都可以伸直手腳架

所以咪凌晨起身綴手指
陰公

蝦佳得8:30至18:30依10個鐘有奶飲
仲未計佢瞓晏覺
蝦佳一日有幾多個鐘係清醒？
一日都唔知飲唔飲到5餐奶
難怪蝦佳咁瘦

仲要未加固 果2啖奶一陣就消化完啦

L’occitane 最新story轉發咗陳廣偉老婆冇轉發蝦乾
算唔算成功一小步？

（但佢老婆都拆鬼哂 屌咁仲叫咩advent calendar）

上次fresh寄野比佢唔記得左狙擊

Fancl邀請蝦乾去event痴線西係咪又要出動啦

真係冇得瞓，我係每朝陪月嚟之後小睡一陣，但都係唔放心所以唔敢瞓咁耐

有菜有肉唔食
食呢啲上奶呀？

個b俾奶奶照顧？ 太好喇蝦佳
嫲嫲見到實心痛死 瘋狂俾野佢食同佢玩

FANCL IG冇得留言

唔怪得今朝換哂衫同蝦佳影相 原來有event去

好日唔上娛樂台
一上就見到原來呢個post開到8

蝦佳應該好撚後悔揀咗佢

同崠七一樣
唔梳頭

我生完到依家無化妝 無搽護膚品
（一來懶 二來有時間都想同個仔玩多d）
我係working mum 仲餵緊人奶 無時間做運動
咁耐依黎無訓多過6個鐘 幾眼訓都好 個仔起左身都會爬起身陪佢
但我好樂在其中
我仔無訓過枕頭 我又係順產 個頭型keep到好圓好靚
因為我唔會比佢成日訓 仲嬸就抱下佢玩 比佢得閒扒下 夠大就比佢坐
佢已經係ftm 咁多野呻 唔該佢返屋企專心湊仔啦 唔好再出黎attention seeking 好撚煩呀 湊好個仔先出黎講野啦屌

Filter開到100使唔使呀

各位絲 有無邊隻缷妝好過fancl ?
罷買fancl !
仲夠膽請臭蝦出event 係咪同我地呢班消費者過唔去？！

其實佢呢個髮型真心唔靚
Pat陰亂到一個點

屌 之前諗住fancl無添加想試用下洗面 依家唔撚洗買

個頭望落仲好似好油。。。

我睇咗好多次先知企最前果個係蝦乾
d衣着同返工廠區嘅文職冇分別

去facebook見

你老尾我個仔個幾月大都肥撚過佢個仔，真係好撚慘做佢個仔

我都係 好似啲懶hyper 嘅阿嬋

我每次見到蝦毛比人入咗睡袋就好不安 真係好似瘋人院

呢個係hagone ?完全認唔到 佢個頭髮同套衫核突到

之後嗰下先核突

唔識講 好似啲阿嬸扮可愛好難頂... 佢唔係行氣質知性路線㗎咩 幾時行咗弱智路線

個頭好似啲初中 中一中二仲未識打扮柒柒地嘅感覺

屌呢個師奶扮乜可愛
五十路睇完要洗眼
好撚柒

佢仲核突過雪嬸

好想一巴煎落去

Fancl支卸妝油用完生粒粒
Curel果支清爽好多
落得都好乾淨

要天然嘅買支jojoba oil卸妝仲好

返到屋企都唔抱下

又坐

真係睇到好撚燥 喂人奶搞到蝦佳咁瘦又唔補奶粉都算啦
仲要食雪糕 食生蛋 食蛋糕 仲話飲黑糖珍珠奶茶會上奶
我身邊D人奶媽媽個個都戒口 食野全部都要足營養
如果偶然戒唔到果餐奶就唔會用

講真 你食乜佢食乜 個仔已經有皮膚問題都仲食咁多垃圾食物
戒唔到口就轉奶粉啦 生完仔唔係識餵人奶先係好媽媽 仲要照顧架屌

個B有濕疹 仲幫佢搽類固醇
蝦佳先4個月 幾時比佢老母玩到大

一出世就厭世mode
一出世點解就比人綁住日日坐坐坐
唉屌慘過坐監

手都伸唔直勒成晚睇見都覺得手痺

真係好似阿嬸 佢搞乜
下個post會唔會怨因為湊仔所以冇時間打扮

如果真係想用買日版，好多水貨店都有
香港個fancl同日本唔同，香港係代理咗

佢出event個妝仲淡過屋企著睡衣

希望蝦乾mo post 餵蝦佳食多幾餐
瘦L到
小熊貓係屋企唔夠肉食都識出街食野
蝦佳咁細個，仲要包實手手腳腳
我養個隻貓仲幸福過蝦佳

「就是我的愛牌」
「愛牌」= 我喜愛的牌子
又係蝦式自創詞語？

最後扭屎忽嗰下同老泥mmm1122一鳩樣咁肉酸
垃圾寒酸老母如出一轍
蝦佳同倪晨曦前世做錯咩

蝦乾對湊b嘅定義係咪只係大家喺同一個空間入面？

餵緊人奶仲減肥
痴線

懷疑佢比個b飲嘅奶營養價值低過普通配方奶
甚至低質過水 hamo會唔會餓die

蝦佳你一定要快高長大
你老母唔錫你都有呢度嘅絲打錫

其實搽類固醇無大家想像中咁恐怖
只要襯未嚴重 盡快搽左 唔好拖
等佢發到好西利既時候先用
用低劑量 搽好薄 同埋短期用 唔會有問題
愈拖愈嚴重 想要斷尾 要用既份量多左 時間長左
副作用一定大過一開頭就解決佢唔比佢發
好似蝦乾咁 拖到個仔成身發曬
蝦佳一定痕到仆街 見到都覺得好撚慘
利伸 聽兒科兼皮膚科醫生講

我仔好早就無包
大個左仲咁包 真係阻住佢發育
見有其他老母真係去到半歲都包到實咁訓
好遲先識轉身同坐

補圖 無片sor

垃圾老母kol 多一個都嫌多
推到佢地全心全意學做正常全職老母 湊到蝦毛佳同老泥晴變返正正常常嘅小朋友

專家蝦
餵人奶乜唔係已經係最佳減肥方法咩？
孤陋寡聞 第一次聽人餵緊人奶會專登減肥
做人阿媽餵人奶 大嘅唔食細嘅都要食啦

以前覺得老泥m同蝦乾大纜都扯唔埋
一個就mk妹sell青梅竹馬 一個生活系北歐療癒知性kol
而家竟然可以歸納做同一類人
賣仔/女求榮 慘在個b又唔係可愛成撚日喺到硬推 煩膠到死

可唔可以餵人奶期間唔好食咁多垃圾落肚
fancl雖然標榜天然 但係維他命同益生菌都應該有後天加工/合成過架

呀佳瘦到咁 飲埋佢啲減肥藥奶水一定瘦過柬埔寨啲小朋友
不過蝦醫師覺得瘦就係靚

餵奶粉仲有營養過佢d人奶
好心啦，又唔戒口又怕肥
幫佢斷左人奶對大家都好啦
Cls有d咁既老母
屌極都唔化

Fancl香港係藍勿幫襯
要買響日本買

蝦乾係咪要做藍絲kol？

佢不嬲藍冇黃過

頂蝦醫師
蝦醫正乞兒 成個形容好貼切hagone

On9
食咗會由易肥變易瘦咁仲撚洗節食做運動減肥？
同埋你要減都餵完人奶先啦呀嘛？洗撚咁心急

DM fancl 未

到底啲PR點解咁唔識做公關

佢都真係唔為蝦佳諗架wo
我唔知fancl d supplement 係佢自己俾錢買定fancl 送啦
但係作為老母，點都唔係揀減肥藥啦下話
(仲要係原來餵母乳唔食得）
fancl 其實有出for 母乳媽媽既supplement
佢唔係覺得蝦佳夠營養而唔洗食下麻

蝦式虐兒

蝦乾真係好自私
日日顧住減肥 冇諗過自己個仔仲飲緊人奶

偏偏佢就係從來都冇諗過個仔
hagone：我嘅人生就係我嘅 關個仔咩事

虐兒界怨婦系KOL
hagone當之無愧

呢單嘢係咪要擺去痴線西到發大
條友真係完全唔撚記得自己餵緊人奶咁㗎喎

係回到望b Mode用對眼湊

諗起呢單新聞

希望蝦毛會快高長大

如果蝦乾你有mon post
好心你食多啲嘢 餵好個bb啦
同埋小朋友最緊要係媽咪嘅懷抱
令到佢感受到愛啊

我唔清楚你成長背景係點
但你生得出蝦毛出嚟
就盡力令佢開心成長

減肥呢啲慢慢減啦

減完肥都唔會有job
專心湊仔啦

佢只會驚自己太有營養 肥咗點算

蝦佳冇得揀架好撚慘

好似支那人

我早兩日先講完 又出事了
唔知佢自購定fancl送 不過fancl多得你唔少

精彩回顧(不斷更新):
無來經代言m巾廣告
未生仔代言尿片廣告
生仔無耐代言花茶廣告
代言tafel吸塵機被多次發現屋企有+-0吸塵機
餵人奶期間食fancl減肥藥

邊間PR公司搵蝦乾賣廣告 就準備幫佢執屎啦

裝備撚好心買下d營養學書黎睇啦
唔食原形肉但食魚蛋呢d加工野
飲黑糖珍珠上奶 (唔知佢係咪派膠先咁講)
餵緊人奶 但飲花茶食supplement唔做下資料搜集先

其實好明顯係冇戒口既習慣 wfc蝦佳

呢度單單都爆過原本追擊嗰單賣taobao餐具

暫時我覺得最超越唔到係攞公仔嚟賣尿片廣告
個腦裝屎先諗得出

新post有好多野要update要開始幫樓主整合下先

啲人話食腸仔 佢又話加工肉點點點唔健康 (非孕 餵奶期)
咁你又唔夠蛋白質 又唔食多啲肉
我明白加工肉唔好 但間唔中食下唔會有咩問題
食加工肉加均衡飲食都好過佢食到咁唔均衡

如果係sponsor又一間可以blacklist
仲有咩孕媽媽 好核突

好地地有孕婦唔用係要用孕媽媽
同啲大陸用詞一樣 成撚日duplicate個意思
腦殘文盲就唔好出嚟獻醜啦

不如佢隱退啦

下次開新post 要加番

DM咗成日都冇人應

問緊醫生

真係好肉酸究竟知唔知醜字點寫
d寒酸味又揮之不去 好心咁大個人唔好扮q啦

大家要去fancl Facebook 追擊蝦乾

人地admin當睇唔到

最近好多中學同學生b
個個都會打大篇野講Bb
但唔係埋怨個bb令自己無哂時間
而係好感激bb揀自己做媽咪 希望bb健康快樂
自己亦會努力學做好媽媽

蝦佳係咪肚仔餓

屌勁唔靚
點解會有人讚得落佢得意

遲啲餓到成個拳頭塞入口

生得仔一定會有野怨
果啲感動文又唔會信到十足
普通人都會或多或少顧及自己social media上既形象既
所以hagone蠢就一定架啦
將啲陰暗面爆晒出黎
仲要湊得咁差，一啲正面俾人讚既點都揾唔到

L’occitane都係

d pr 點會有腦去拆吖,有腦就唔搵蝦乾啦
蝦乾仲未覆我DM

睇黎佢好快會出紮肚片,拭目以待

無追一排
估唔到佢痴線到食住減肥藥餵奶
無人天生識做老母 但佢係直頭無腦

bb食手好正常 大家relax 唔好比街外人話我地為屌而屌

蝦佳真心同得意扯不上關係
我寧願睇cherrietam個b(雖然佢都賣垃圾酵素)

呢d先叫得意囉

絲打你講得啱
我哋唔好為鬧而鬧
針住佢錯嘅嘢嚟講就得
反正佢一日唔收皮都會繼續製造災難

好得意呀個BB

佢好自私

真係一日唔死一日蝦乾都有新聞
鑊鑊新鮮鑊鑊金
睇黎又好快開到(9)

究竟幾時有唔關於做老母生咗仔嘅片呀
屌你臭蝦乾
同佢一齊合作個啲都可以追擊埋

有人讚蝦佳得意咩
蝦佳個樣好「成熟」
做左人呀媽把口盡量想好少少

我都覺呢個bb好可愛
其實我唔識呢個人
但係見到佢bb好可愛所以都有follow佢bb ig
但蝦佳我係直情要快速碌過唔想諗唔好既野講

有什麼想我拍的題材可以告訴我🙂

媽媽經驗談 佢憑咩

好撚慘丫，個頭真係ET 咁撚樣

係蝦佳唔食咁多餐 唔係蝦乾唔餵

佢係一個比老母train到被迫瞓覺多個食奶嘅BB

第時啲人問蝦佳點解餐餐都食菜
：「佢係一個鍾意食菜多過食肉嘅BB」

讀者講得啱，4m bb 一日食五至六餐先係常態

一日四餐，BB真係會唔夠飽㗎

唔.....咁只好話 我真係恭喜你呀
蝦佳咁好湊
我都的確識有朋友嘅bb一日四餐

btw 有冇人可以總結佢條片講乜
唔想畀view佢

其實大食同蝦乾可以餵少幾餐奶有咩關係？
正正因為平時食唔夠 一有奶飲 蝦佳咪起勢咁飲囉

其實佢知唔知點解BB仔要少食多餐
點解呢啲咁撚戇鳩嘅嘢都講得出㗎
佢已經唔係冇腦咁簡單直頭係裝屎㗎

入去俾個dislike即刻彈返出黎

Bb個胃好細易嘔奶
其實一日700-800ml 奶粉係差不多
但人奶比奶粉易餓...所以一日4餐其實太少.....隔5個鐘先一齊，得6安人奶應該真係會餓到喊...

done!

順便串你哋班haters唔識日文

我想知佢係咪諗住覆尋日dm佢嘅絲打

佢啲西格唔係扮出嚟 我就咁睇啲文字都feel到西面西語氣啱㗎啦 繼續用呢啲語氣 無人睇你咪自動收皮 仲使乜我哋追擊姐

唔信囉
我早兩年濕疹發頂唔順去睇西醫
佢比類固醇我搽 有抗敏感藥
佢都有叫我介下口先 海鮮刺激性食物唔好食
我唔信西醫叫佢唔使戒
佢唔戒唔通蝦毛戒咩

你咁樣虐待自己個仔仲想人哋同你I love you

係呀
個point 係就算醫生話唔洗介 但common sense話俾你知有啲食物會有刺激性 正常為咗自己bb都會諗下啦

你個仔幾個月大就開始train獨立
你使乜驚佢會痴你床瞓喎

講真個減肥丸寫得要醫生意見就算醫生話食得我都唔敢食啦 你話粒丸可以醫濕疹就話姐

hagone晚晚都瞓得好好
應該冇乜共鳴

有名你叫蝦醫 佢個醫生就係佢本醫書

佢係咪覺得自己好幽默
佢講完之後阿pam都應佢唔到淨係尷尬笑咗一下

串到仆街就啱啦

點解佢set d問題都係怨婦上身咁
媽媽最辛苦 最後悔
到底有幾唔想生

不停消費產後憂鬱/抑鬱

佢講野成日懶係真性情
事實係又西又閪又上唔到大枱

佢真係一個好自私嘅人
生個仔出嚟想佢講「我好鍾意你」
同埋就算未識講嘢
佢鍾唔鍾意你 行為都表現到㗎

已轉載痴線西 蝦醫奇才值得讓更多人見識

我有睇呢到
我第一下反應都係佢好似完全唔明咁

本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

fancl ig冇得留言
大家去facebook
唔想留言都可以幫手like下

蝦乾想蝦我地唔識日文呀？
餵人奶仲要掛住減肥你不如餵奶粉啦屌你

呢單野仲嚴重過loccitance
痴線西要做吓野

我未生過仔到知做人老母尤其個仔仲細
半夜實擔心佢「夫」被，擔心呢樣個樣
養兒一百歲，佢仲要好驚訝點解無得訓
佢係咪以為啲bb一識講嘢就可以掉佢入房由佢自己嚟

蝦乾頂帽想點
又唔襯佢又唔襯套衫

好快可以開9

鬼叫冇奶粉商肯sponsor佢咩 買配方奶要錢唷

要遮住禿頭呀

覺得唔洗戒口 係講唔需要戒雞蛋 但係唔係生雞蛋

蝦佳搞到老母禿頭呀

個仔佢嘅，黑心d講養死咗都係你嘅事，死咗唔撚好喊

痴線西們 開一個facebook ac好快趣 狙擊蝦乾條路好長架 難得條癲雞又搞左鑊金出黎唔好放過佢 去fancl fb 留言呀！開完ac之後一定大把機會用得著 唔好嫌麻煩

佢個樣勁心虛，肯定日日都瞓得勁撚好

傳送門：

「其實你唔需要太擔心」
哇專家口吻

兩個妖女

今日fancl都算災難 防曬唔合格又請左蝦乾

fancl 助養左蝦乾蝦毛咁耐
係時候收手啦

橫掂fancl係蝦乾愛牌
佢自己識俾錢買㗎喇

建議蝦乾可以睇下超級奶爸何基佑
佢真係教人教小朋友 佢有兩個小朋友
不過都可以同蝦乾交流下大家都專家

生完一個月唔夠宣佈兩星期變一星期出一條片
真心想知有幾抑鬱

因為驚呢度好快會推爆po
所以樓豬開定新po
內容有update
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(9)

完全係養兒防老啲仆街嚟
生個仔出嚟淨係諗回報 好撚自私

無啦啦講賞味期限 擺明想遊花園啦

人地本身帶著期待又興奮嘅心情出post準備食嫁啦

點知臨門一腳俾班螞蟻狙擊
唯有放到2022年先食啦

真係乜廣告搵佢都死
話佢餵人奶唔應該食減肥藥就話只係買左未食
串返人包裝話咨詢醫生 日文根本話唔食得
睇到真係好嬲 真係為個仔健康著想就一定唔會搏
有朋友由大肚到餵人奶到2歲幾
3年咁耐係連茶都戒埋 真係好佩服佢
相反蝦乾講既每樣野都睇到好嬲
話自己易孕體質到有左就開始懷念2人世界
生埋蝦毛出黎再怨勁多野 話未準備好真係唔好生
有幾多想有又有唔到 要返工湊唔到小朋友既媽媽
你知唔知你真係好黑人憎呀你Alice Ha

睇完成個post學到好多育兒知識
大家都炆佢個湊仔方式
佢個仔真係慘

睇咗咁耐 做蝦乾個仔真係好撚慘
好擔心佢個仔點樣生存落去

搵佢嘅 PR 都係無腦
次次都公關災難

啲內容仲豐富過佢本攝影書

蝦乾睇開邊個醫生
我一定唔睇

我覺得其實佢冇問醫生 佢就係嗰個醫生

真係好擔心其他無知嘅媽媽跟風然後害到無辜嘅小朋友

佢自己咪係醫生
簡稱蝦醫

Feel到佢想包到冚唔比人睇佢脱髮同肥左

佢可唔可以講佢邊一個醫生
如果有個醫生俾啲咁嘅建議真係可以blacklist

所以我先出聲！本來我都無留過任何言ga

我親戚個女一樣都係仁安出世只係大蝦少少
四個月大個時返去見醫生先知原來要一日要飲6餐奶先夠
但bb個時一日飲得5餐，雖然少一餐都仲肥肥白白
4餐真係顛覆我思想

佢本身都清朝人有啲禿
唔好再賴蝦佳好冇

我可唔可以叫佢做佳佳呀？
佢實在太似陳同佳了！

佢啲頭毛想點

其實母乳啲成份係好似人直接消化完咁
一飲落去基本上就可以比bb吸收 bb唔洗用好耐時間再breakdown 消化
而且bb唔洗額外比水份
啲水份就係靠食奶
要餵得密係有原因
而唔係一句佢大食 食飽左就食少餐就可以算

咁佢咁撚大個人 唔3餐合埋1餐食?

所以蝦毛咪唔夠水份有尿結晶囉
佢老母仲唔覺係自己問題
賴落蝦毛好大食呀 係蝦毛鍾意訓教多過飲奶呀
唔關我事嫁blahblahblah
大食唔係應該餵密d? 鍾意訓係因為又餓又無奶飲
喊又唔理 喊到攰晒唔訓教可以做乜

之前有張圖係蝦住食手指 比絲打話會唔會係餓
有另一個絲打話唔好太敏感
我本身都覺得係 bb咬下手指啜下都唔奇
但如果咁樣 佢真係可能餓
bb想食野個咀啜啜下 同啜手指都正常反應黎
係餓到佢地喊 啫係佢地真係要飲奶喇

本身母乳係易吸收 仲唔餵密啲仲咁自豪
大佬 飲得嗰4餐人奶
喊多兩喊啲水都冇晒啦

佢仲要答一句: 剛開始是不可以睡覺的
即係佢真心依家6點半餵完奶就放蝦佳入房閂門自己瞓天光？

train得好好呀蝦乾

人地話 虎毒不吃兒
蝦乾心腸真係好毒
個仔半歲未夠 已經冇餐飽飯食
仲要飲埋啲溝左減肥藥嘅人奶

其實點解咁鐘意將產後抑鬱掛喺口邊
感覺佢好想幫自己笠光環咁........
身邊餵人奶嘅媽媽從來都係話"最緊要唔好搞到自己有壓力",未聽過人講"最緊要唔好搞到媽媽產後抑鬱"

佢應該真係就收皮
如果我係pr 我寧願搵阿冰童童蛙妹呢啲後生女
而唔係去搵一個就過氣既呀姨

好撚癲 睇完佢呢個case我真心覺得生仔要考牌
屙結晶尿？ 食唔飽？ 個頭好扁？
是但啦 最緊要唔好搞到我有產後抑鬱

痴線㗎屌

屌蝦乾中文都未掂響度拋書包
「戒」口呀介介介介你老味

第時蝦毛讀書，你咪教壞佢添呀

10個鐘睡眠梗係無共鳴
一般打工仔都唔會有共鳴

FC精神一百分！！勁呀

佢講完「剛開始是不可以睡覺的」諗住望一望Pam等佢認同自己

結果Pam係到而家湊到四歲都冇得瞓

即係擺到明蝦乾依家晚晚瞓得好好 佢一聽到話湊到四歲都冇得瞓就嚇窒咗 驚死第時蝦佳搞到佢冇晒時間

塊面咁凹乜事嚇死人咩

其實生完bb肥少少好正常
咁瘦個人望落都無福氣啦

咩都係自己行先 個仔佢死佢事咁款
唔想湊咪唔好生

推，唔留言都俾個嬲
再俾個like網友留言

笑左

btw醫生叫你唔需要戒口
100%係講緊日常飲食
姐係叫你咪咁揀食呀
唔係講藥物保健品囉！
醫生又俾蝦乾害死係咪弱智

蝦乾真係唔識做人又唔識做阿媽
我生完BB，醫生姑娘都話人奶係可以飲好多餐
只要媽媽有時間就可以長期埋身餵
千祈唔使驚BB會飽
人奶有營養 但唔會好飽肚
所以得閒就餵BB就可以 一日5-8餐係無問題
我個女出世好細粒 餵到4個月 醫生都話餵得好好 肥嘟嘟
蝦毛真係好慘！！！投錯胎 搞到想食多餐奶都唔得
佢一定係營養不良 大啲再發育不良
蝦乾害死個仔

clsmon po蝦
退1萬步，當你真係有抑鬱
你有病唔識自己去睇醫生？賴個仔？

我真係無見過好似你咁黑心嘅媽媽
亦為真.有產後抑鬱嘅媽媽感到無辜

前幾日睇fancl個function 其他kol拍嘅片，聽到蝦乾把聲話自己而家全埋身好困身
蝦毛真係好可憐

我自己好享受全埋身，因為會同BB既關係好close
係蝦乾身上，一啲佢做阿媽會表露既幸福感
淨係識得係度怨，好垃圾
佢老公同蝦毛真係前世做錯事，今世先會同依個女人有關係

室內戴帽 遮住佢甩頭髮啊

一聽到pam話到四歲都冇得訓
蝦乾個樣尷尬到 其實佢會唔會心虛？

所以唔理啦 想減肥就減啦
一次過買幾包消脂營養素進行減肥大計
日日見住肥胖嘅自己 會有產後抑鬱嫁

真係睇到嬲，有邊一樣佢係虛心認過自己錯？

最緊要唔好搞到自己有產後抑鬱!

對蝦乾黎講 沖涼先quality time

佢叫人俾忠告佢，人地真心俾完佢有邊次係聽？

佢真係痴撚線
生小朋友甩頭髮 肥 冇自由時間 呢啲都係預左
就算係 見到小朋友肥肥白白 健康咁長大 咩都值得

蝦乾就日怨夜怨
所有野都係蝦佳既錯

啱佢聽嘅comment就like，唔啱聽就唔like
但佢唔like嘅cm特別多like

人哋附和佢話戒口冇用佢就即刻like再加句「醫生話」
屌 係人都知濕疹係遺傳
但你餵得人奶 注意自己飲食都係必須㗎囉
冇人叫你乜柒都戒（反正你食嘢已經唔均衡）
而係要避免食啲risky嘅嘢呀
加工飯、半生熟蛋、減肥藥呢啲呀

戇鳩鳩

補多句
產後抑鬱唔係普通嘅唔開心
係病黎㗎
唔係俾你攞黎當笑話講
嚴重起黎唔去求醫嘅
分分鐘會有自殘同傷害bb嘅行為

另外，大把有產後抑鬱嘅媽媽
雖然辛苦，但仍然想盡力照顧bb
只係需要多d幫助、關心同休息

老公肯幫手湊
有「受薪」嘅陪月、有「maid」
有真心關心蝦毛嘅viewer follower
仲唔使full time返工
無咩經濟同生活壓力

除非你有真.產後抑鬱
（如有請及早求醫）
否則我唔知你怨緊乜囉

蝦醫生話

我都好享受埋身既感覺
尤其係佢食飽飽
係你手上笑住訓個樣真係好sweet

只能夠講蝦乾好彩生著個易湊既仔
如果蝦毛好似雨僑個女咁百日哭
我諗佢ig 日日批鬥蝦毛都似

然後仲要將個責任放番係老公度
頂佢唔順 好似永遠錯不在佢咁

你自己食埋啲咁嘅嘢
就算個老公有冇濕疹遺傳畀個仔都死啦
個仔奀挑鬼命 唔諗下自己飲食均衡啲安全啲
畀多啲營養個仔
淨係「話」自己好擔心
但又要強調自己有產後抑鬱
我真係未見過有老母笑笑口咁話自己「我係有少少產後抑鬱㗎」

佢成世都好彩

感謝樓主
其實整合內容仲多過隔離痴線西post
蝦乾太多柒野 要不斷更新

戒口無用...
咁結晶尿時又戒蛋奶？on99

真係佢先諗到

講得好岩 蝦乾已經幸福過好多基層家庭
佢已經唔洗朝9晚6 或者輪shift 之後再番屋企煮飯湊仔
佢番呢啲可以在家工作（不過最近好似冇咩工作）係舒服過好多新手媽媽
唔明點解佢仲可以日怨夜怨 怨個仔搞到佢冇哂自由時間
大把媽媽收完工已經冇左半日時間 仲要即刻番屋企湊仔

蝦乾內心OS:
你地working mum好幸福每日可以丟低bb唔理我日日喺屋企對住蝦毛仲要埋身好困身你地唔明架啦我係全世界最慘最辛苦嘅媽媽呢d咁辛苦嘅野當今世上得我經歷緊冇人可以judge我再judge我嘅話我產後抑鬱畀你睇

講得好好
佢咁樣消費產後抑鬱呢個病好仆街
會打擊到真係病嘅媽媽！
成日攞呢啲病嚟 9up

佢全埋身但又話自己雪奶?
即係6半蝦佳訓左就雪起啲奶
但佢第二日又訓醒可以餵 咁咁多雪起啲奶黎做咩
同埋有幾困身呀
特登出去同Charlie 公仔影相又得閒

雪奶冇問題嘅
但大前提係真係surplus所以雪定係個仔應該食嘅時候你冇餵囉
同埋如果真係奶咁多 又唔見佢聽下啲網民講用人奶畀個仔沖涼改善濕疹？
唔好質疑我個假設呀
佢有咁做一定會拍片或者出post講

雪定d奶
第二日叫蝦公座熱返畀蝦毛食
自己就可以去event,去沙田搵查理布朗鳥

因為道理上佢夜夜都要pump奶出黎
但又要講到全困身好辛苦
佢自己都講會雪奶 咁有街出街阿佳都有奶飲
我覺得佢都會雪奶間中比佳佳飲
以佢份人 一黎唔浪費 二黎唔想煩
我覺得唔似佢真係咁講全身食

佢唔似係虛心受教
只係向大家brainstorm拍片題材

突破盲腸
然後再蝦醫上身
蝦佳一次又一次咁俾佢老母拎嚟做實驗
應該係享受quality time先岩

條友重要自稱full time mum
收檔喇

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(9)